(愛情 校園 少少足球)永遠再見？定係會再次相見？(3)

上個po：(愛情 校園 少少足球)永遠再見？定係會再次相見？(2)

今次終於推到第三個po了，多謝咁多位支持，樓豬真係好衷心多謝大家！

而家暫時寫到216篇，預計300篇左右就完，希望可以交代得清清楚楚同寫得好睇。

同時都好多謝成日留言嘅巴打，其實我好多時都認得出你地，例如古巨基美斯、AV=AIR、艾朗·藍斯......你地(其實仲有好多，原諒樓豬懶 )好多謝你地每位都好體諒樓豬有時一日淨係出三篇左右。

亦都好多謝你地陪伴住我度過左retake放榜同放jupas，無你地打氣，樓豬可能驚到屎已瀨

點都好，有你地嘅支持、留言同正皮，樓豬我先會有動力寫到今日。所以無論新定舊讀者都好，可以嘅話比個正皮黎支持樓豬啦

其他唔多講了，一切在心中。

中意嘅話可以睇埋樓豬上一個故，同依個故仔都有d關連：(新手 愛情)因為一次做part time，我邂逅到佢。

出文時間而家多數都係1200、1500同2300兩篇左右。

再次多謝你地每一位！

歡迎大家留多d言！

Btw聽日會有文出

頭香

開新post有文是常識吧

你都係成日留言嘅巴打

樓豬今晚打唔切

可能因為大家嘅經歷異中有同啩?

講真，喺其他故我甚少留言，呢度係目前最多

睇你識唔識搭車啦
朝早鑽石山地鐵搭巴士可以4個字左右入到去大學站附近

新po留名

回番上post巴打

留名

名已留

新post留名

LM

新post留名
雖然無樓豬咁勁入到果間大學 btw有fd讀緊 有時會踩單車上果度 可能會撞到
利申 大埔人

(217)
依兩日返學都無乜特別，除左呀琪要我同佢小心d，唔好比佢呀媽見到之外。

唉，點解明明好地地拍拖，但都要搞到偷情咁？而家同呀琪最輕鬆舒服嘅，已經係搭巴士嗰幾分鐘。

但另一邊我又諗，其實我都算好運，起碼咁嘅情況都可以同呀琪繼續一齊，雖然我地都覺得，將來嘅野好難去預測。

珍惜眼前人，我終於感受到句野點解。

星期日，今日就係我問高生關於自己呀爸嘅日子。

我依幾日都有諗過不如好似上次咁當睇唔到算，但我始終都敵不過好奇心。

我成個盒都拎去返工，1400，終於等到高生。

我：「高生高太，hello。」我唔敢嗌埋佢個仔，我驚比佢打。

高生：「呀堅，入左決賽喎聽講你地！」

我：「哈哈...好彩姐...」

喺餐廳問始終都唔方便，我索性同經理呀Ben講1630收工，平時高生都係食兩個半鐘左右。

1630左右，時機終於到！

高生：「呀堅，我地走先喇，決賽加油啦！」

我專登講：「我今日收早，而家都就黎收工。」

個天終於做返次醒目仔，高生聽到之後話：「咁不如上黎我屋企食飯啦，我地買左d長腳蟹。」

我應聲「好」然後即刻換衫走人，佢地都覺得奇怪點解今次我咁順攤。

搭緊車嗰陣，我：「係呢高生，你介唔介意我問你做邊行架？」

高生笑笑口講：「我做地產。」

中左一半，我：「哦，有無聽過「宏值實業」呀？」

高生覺得好驚奇，佢：「咪我間公司囉，你又會識嘅？」

我鳩up：「無，聽呀媽d朋友買股票講過姐。」

同一時間，我留意到佢架車有張卡片：「宏值實業...行政總裁兼創辦人高超正先生。」

一切都係我預計之內，我感覺到好快，我就知道自己呀爸係邊個...

新讀者留個名先

利申 洛兒派

好緊張 呀堅會唔會打鳩高生

樓豬手殘刪左篇文 而家重打

文呀文呀

Btw幾點有文？
我等埋你先訓

(218)
我去到佢屋企，呀Fan照舊匿喺間房，得返我同高生兩個喺廳。

我特登搵野黎講：「係喎高生，你間公司業績好似幾好咁喎。」

高生：「近幾年囉，開頭都麻麻地架。」

我：「聽班師奶講呢，你間公司個...個Mr.Edwin做野幾掂咁喎...」

其實我都唔知轉授書入面個Edwin Johnson係邊個，純粹鳩up試下佢。

高生：「Johnson？佢好耐之前就變賣左股份喇喎。」

佢嘅眼神開始懷疑我。

佢：「呀堅，你係咪有咩想問我？」

我見都咁，索性單刀直入，拎左背囊入面嘅死亡證同轉授書比佢。

我：「我同你仲有我親生呀爸，係咪有咩關係？」

高生睇到之後，一d驚訝都無，反而冷笑左下，佢：「呼～世事有時就係咁...」

我：「你真係識我呀爸？」

高生：「第一次見你已經覺得你好似呀新，而家終於確定到...你真係佢個仔...」

我：「不如你講比我聽，究竟我呀爸係點...姐係佢...」我亂到唔知自己講咩。
高生：「你呀爸...係我舊時識嘅同學...佢亦都係係我好兄弟，兼且公司partner。」

我好心急咁問：「咁佢做咩會死呀？點解呀？」

高生無答到我，只係起身入左自己間房搵野。

高太喺廚房望出黎，佢見到梳化上面嘅死亡證d野，佢好似知道咩事，除左條圍裙行出黎。

隔左陣，高生攞左一份文件比我，我拎上手睇，上面寫住嘅，係呀Fan細個嘅心理報告。

上面寫住，呀Fan確診有自閉症...

有了 一陣再出

Pish

真係有自閉

咁同阿堅老豆嘅死有咩關係

要問下樓豬

我而家先發現原來我未俾正皮

我都喺

我都係

我成日以為自己一早正皮咗

(219)
我：「自閉症？」

高生一五一十講清楚：「我同你呀爸喺93年創立左「宏值」依間地產公司，本身我地各自都有30%股份，其他股份就拎出去賣。」

我：「30%？」

高生：「係你呀爸嘅idea黎，佢想我地加埋有六成，但都想有人黎融資。」

我明白個概念，姐係呀爸想同高生有最大話事權，同時賣走其餘四成又可以吸納更多資金。

高生繼續講：「本身都好地地，97前嘅移民潮仲幫我地做左好多單大生意。」

我好心急：「但點解我呀爸會無啦啦浸水死左？」

高生嘆左下氣：「上市一直係你呀爸心願，99嗰年，我地夠條件上市，但問題係...」

佢講到依度出左少少眼淚，高太於是幫佢講：「我嗰年有左呀Fan，但產前檢查醫生話呀Fan好大機會有問題...」

我：「你講嘅問題，係自閉症？」

高太無出聲，只係點左下頭。

高生：「我地本身驚佢有身體殘缺，所以我想準備定筆錢比呀Fan做醫療費用...」

講到依個位，我估到少少野。

我：「所以喺臨上市嘅時候，你想變賣股份黎拎錢，係咪咁？」

高生：「嗯，我想賣20%，但你呀爸當時聽到之後好反對，因為我地會得返四成股份，好容易比人侵吞間公司...」

我：「但你就堅持要賣，係咪？」

高生：「嗯，當時為左呀Fan，我咩都唔care。咁岩有個叫Edwin Johnson嘅西人收到風，想同我地買股份。」

高生講到依個位，佢終於忍唔住喊，而高太個樣都好後悔咁。

高生停左陣繼續講：「最後你呀爸捱義氣，寧願賣自己20%嘅股份，都叫我留返30%。而起初佢同個西人有口頭承諾，叫佢唔好賣比其他人。」

我：「但個Edwin就即刻出爾反爾？」

高生：「嗯，無耐我地兩個發現，個Edwin一心係想吞我地公司，而初頭佢都成功左，仲因為佢同你呀爸有argue，踢左佢出公司...」

我聽到依個位，終於都忍唔住喊，我：「咁...佢...因為咁...自殺？」

高生點左下頭，佢：「佢跳海自殺...」

聽到依句我喊到收唔到...原來我呀爸...係自殺死...

點解...無左d錢咪再搵過囉...點解要扔底我同呀媽...？

高生等我喊完，佢就講埋點樣夾計令到Edwin嘔返d股份出黎，但我已經無興趣再聽。

但我唔明嘅係，明明我地仲有10%嘅股份，點解呀媽唔賣左佢黎生活？

我喊到連胃都痛，最後飯都無留底食，就自己一個返去。

呀爸...點解你要咁殘忍...？

一陣就講埋其他謎團了

我覺得件事冇咁簡單
冇理由咁就自殺

俾Edwin殺
高生請呀堅畢業後入公司做高層
女女女呀琪老母
再同洛兒一齊

可以出多篇？

(220)
大人嘅野，我可能仲唔明。

如果唔係呀爸心急上市，唔係呀Fan驗到有問題，又或者Edwin無出爾反爾，呀爸就唔會因為覺得，自己累自己無左間公司而自殺。

但點都好，唔同呀爸連我同呀媽都唔顧，走去自殺咁自私？

我返到去，涼都無沖等呀媽返，為左要佢講埋當年嘅事。

2330，「咔！」呀媽返左黎。

媽：「一個人傻下傻下坐喺度做咩呀？」

佢講完再細心望下我，先發覺到我喊過黎。

媽：「仔呀仔，喊咩呀？踢波唔開心呀？」

我無出聲，或者係唔想出聲，只係將張死亡證攞比佢睇。

呀媽見到好錯愕好驚，佢：「你...你摷出黎...你...」佢緊張到唔知講咩。

我好平靜咁講：「我只係想知真相。」

呀媽坐底左，佢望住食飯枱諗左陣，然後慢慢咁講：「我同你呀爸，其實無結婚...」

一時間，我又要聽多個好難接受嘅真相。

我：「無...無...結婚...？」

呀媽飲左啖水，然後話：「我中學都未畢業就出黎做侍應，而機遇巧合下，我識左你呀爸...」

我：「咁...」

佢打斷左我，然後：「佢對我好好，有錢人家出身，又讀過大學，但都無厭棄我。我同佢識左無耐，好快就拍拖。」

我：「但點解唔結婚？」

佢開始眼紅紅咁話：「佢屋企好嚴好守舊，嗰陣佢d親戚成日都安排佢去相體嗰d，久而久之，我因為驚佢會拋棄我，所以同佢分左手...」

我：「但咁岩你嗰陣有左我？」

呀媽：「嗯。本身我都唔知。而我更加唔知嘅係，原來嗰陣你呀爸間公司比人侵吞左，我仲喺同一時間同佢分手，最後佢揀左自殺...」講到依個位，呀媽忍唔住喊。

姐係話，呀媽根本就無資格去繼承嗰10%股份，而且諗返起黎，以佢性格，就算有資格都唔會攞。

呀媽喊左成5、6分鐘，佢：「佢嘅死我先知其實我好愛佢，咁岩嗰陣先知道有左你，所以幾辛苦都好，我都想幫佢養大個仔...」

我行埋去攬一攬佢，喺佢耳邊講：「多謝你，呀媽，你已經做得好好喇！」

我地攬住一齊喊左陣，等心情平伏返，媽：「我有諗過同你講，但唔知你接唔接受到，所以先一直隱瞞你...對唔住呀呀仔...」

我：「無野..喎，唔駛sorry...」

依一晚，係我人生中暫時最漫長嘅一晚。

呀爸係因為事業同愛情雙重打擊而死，而佢由頭到尾都無唔想要我，我已經好安慰。

一切都係上天整定，唔係高生嘅錯，亦都唔係呀媽嘅錯。

呀爸同呀媽嘅結局，我希望唔好出現喺我同呀琪身上......

可以

咁等你出完睇埋 先去訓

唔係呀 我講緊係岩岩出嗰篇 sorry
今晚無了 聽日再出

咁好啦 其實依家進度太約去度幾成
唔想咁快就睇完個好故

應該就300篇左右完

pish

啊堅老豆嗰邊會唔會出面幫手打低陳力行

難左啲
力行仲有錢過高生好多
除非之後阿堅努力搞大公司

好
我等你

推

等到好悶

反工等到好悶

扮緊工

係
日日反工都係㩒手機

想問以家買電腦既話 自己砌好定成部買好
想打吓機但唔想落網吧

其實我係買macbook pro

我而家都係用緊MacBook pro

去旅行都追個靚故先

用macbook打機好似差咁啲

我幾年冇打機
我部電腦拎黎溫書/睇電影

(221)
星期一，距離比賽仲有6日。

琴晚嘅事，我用左一晚時間去消化同接受。或者可能一早打定數覺得呀爸死左，所以就算而家確定左都無話咩傷心。

係時候要專注返讀書同學界盃。

喺巴士站，我：「早晨呀琪。」

佢今日好似有心事，佢：「早晨呀堅。」

我地坐上巴士拖住手咁傾計，我一五一十講哂琴晚知道嘅事比佢聽。

琪：「咁你有無唔開心呀？」

我：「無呀，我都打定數佢死左，所以都無乜點傷心。」

我想搭佢膊頭比佢挨埋黎，但一掂到佢膊頭嗰下，佢即刻縮左一縮。

呀琪皺一皺眉頭，望落佢好似好痛咁。

我好緊張問：「做咩呀？」

琪：「膊頭...琴晚瞓得唔好有d痛姐。」

我當然唔敢除佢校服裙黎睇，但我睇得出，佢係又比人打...

臨到學校門口前，佢：「呀堅，對唔住。」

我：「做咩？」

琪：「我...我呀媽琴晚話...要我今晚陪佢去...」

我：「去邊？」

呀琪好唔情願咁講：「個男仔...屋企...」

佢突然間咁樣同我講，我都唔識比反應。

我：「你一定要去？」

琪：「我有拒絕過，我真係唔想去！...但...」

佢微微咁拉一拉校服裙嘅膊頭位，我隱約見到有衣架嘅痕。

呀琪：「對唔住呀...」佢充滿歉意咁講。

我即時心情變得同琴晚一樣沉重，要睇住自己個女朋友上去人地屋企。自己就咩都做唔到，我覺得自己好無用。

我好冷淡、唔願意咁講：「你去啦，我唔想你又比佢地打。」

呀琪雖然內心矛盾，但都好無奈咁話：「我會自己小心d...你唔駛擔心我。」

我無再答佢，因為天下間我相信無一個男人，係接受到自己女朋友上個情敵屋企。

到左集會嗰陣，我係後面望住呀琪，明眼人都睇得出佢唔開心，而我同佢咩都做唔到，要盡受佢呀媽嘅束縛。

希望今次係最後一次...

我多數玩ps4 macbook我諗住用黎做功課睇片打文算

如果阿琪比力行食左我棄故架

聽日可能會見到樓豬 我個fd搵我上去做helper

聽日可能會見到樓豬 我個fd搵我上去做helper

Btw岩岩覆錯左另一位巴打sorry

221 live 咗 樓豬加油

睇左幾耐

由方嘉義開始睇，睇到呢度睇咗四五日左右

你好

多謝你支持

一次過睇應該要半日

Btw樓主我改左名

快阿

(222)
放學嗰陣，我趕住去練波，但臨走前都同呀琪講聲：「自己小心呀，有咩事即刻call我！」

呀琪：「嗯，我會架喇！」

一路練波一路都唔放心，一休息就衝去check部電話，睇下呀琪有無搵過我。

明：「嘩你駛唔駛呀？覆少陣駛死咩。」佢唔知呀琪嘅事。

我：「你理鬼得我吖，而家關乎我終身幸福呀。」

明：「痴線！出去練波啦契弟！」

呀琪都仲係無搵過我，我成日練波都集中唔到精神。鬼咩，呀爸嘅事我都未消化哂，而家個女朋友比人送入「行」口，集中到就奇啦。

James Bon：「Dismiss啦今日，呀堅，你無野呀嘛？」

我：「ok呀。」我無咩精神咁講。

呀晉：「係咪丁得太多呀你？」

我求其答：「你當我係啦下。」

唉...

坐低飲水嗰陣，呀琪終於wts我，佢send左佢著緊嘅裙比我睇，係一條藍色、好高貴嘅連身裙，再配對白色嘅高踭鞋。我識呀琪咁耐，都未見過佢依一面，而佢都化左個淡妝，真係好靚女...

我：「好彩唔係低胸裙，唔係比條友睇蝕哂！」

琪：「無呀，我點會咁著喎。」

我：「但條裙你幾時買架？」

琪：「呀媽今日帶我去買架，淨係裙都好似買左三千幾...」

唔駛問，實係陳力行係背後比錢。

我：「今晚你幾點返呀？駛唔駛我落黎接你？」

琪：「唔知呀，一陣再同你講好無？」

我覆返佢「好」之後，突然呀明拍我膊頭。

明：「喂喂喂，嗰邊嗰邊！」佢指住球場門口嗰邊。

我望一望，見到嘅，竟然係拎住枝水嘅洛兒...

真係有得買？

唔知，張圖我上網搵咋

係洛兒呀
仲有冇

阿琪先係正室

樓豬聽日有d事所以聽日都會好似今日咁出三篇 sorry

洛兒bb同呀堅一齊就原諒你

咁呀琪點

呀琪做呀細啦

唔好呀

快d出文

未出到住 晏d出

等你

最尾一句先出洛兒吊我地癮

洛兒乘虛而入

冇喇冇女，我係呀堅就食左個處先比佢去

有少少心郁想轉軚去洛兒派添

咁仆街
我先唔會做

既然有一個鍾意你，你又對佢好感嘅點解唔揀佢！唔係話揀啊琪唔好，但你同佢一齊佢會受到傷害，一係只可以帶佢離開...如果唔係佢留係父母身邊一直痛苦落去

你點知同洛兒一齊冇問題
啲阿姨又喺度笑鳩我

同阿琪私奔

都好過啊琪因為你受到佢父母嘅傷害！咁樣啊琪會好過咩

對唔住 今日有d攰 晏d先出 比樓豬抖抖先

我都好攰

Piiish

推啊推

Push

屌 又呀堅又高生

樓主，有文未呀

我返緊屋企 好快 sorry

睇左2個鐘live左

睇得咁快

Pish 啊堅你快啲氹番我

你其實仲有冇嬲我？

(223)
我見到佢，第一時間唔係親自走埋去問佢有無野，反而係扮見佢唔到。

始終，我都唔敢正面望住佢...

我好細聲：「明，佢過緊黎？」

明：「佢喺度望囉，唔知佢望緊乜喎。」

我偷偷地轉一轉個頭望佢，見佢將枝水比左個足球隊嘅f.3仔，然後就走左。

我扮無野發生繼續睇手機，點知條友行埋黎，仲遞左支水比我。

f.3仔：「有人比你。」

我想試下洛兒係咪唔想比我知係佢送，所以我：「咩人先。」

f.3仔唔耐煩：「人囉，有眼耳口鼻嘅！」佢放低枝水就走左，而枝水係有張memo貼左喺度。

我拎左黎睇，張紙係洛兒寫，我認得佢嘅筆跡。

「加油一定贏到冠軍」

我睇完張野，成個人有種好對佢唔住嘅感覺，明明我同佢講到咁白，前後傷害過、拒絕過佢兩次，但佢都依然對我咁好...

但，我地真係無可能，你究竟明唔明？

我將張memo紙放喺銀包，然後出返去練波。

望住自己對鞋都係佢送比我，我諗到依個位真係發覺自己欠左佢好多咁。

林洛兒，點解你要中意我？仲要對我無條件咁好？

我個人愈黎愈亂...

練完波，我想自己一個靜下，所以扔低呀明自己返屋企。

我喺度諗，如果個世界有兩個我，一個同呀琪一齊，另一個就同洛兒一齊，咁咪少好多煩惱囉...

我又突然諗起，上次義工活動探嗰位獨居婆婆，佢就係因為老公一腳搭兩船所以先搞成咁。點都好，我唔會好似佢老公咁。

返到屋企，呀琪都未覆我。唔知佢而家點呢？成晚都掛住我？定喺陳力行屋企玩得好開心？

洛兒而家又做緊咩？喺度諗緊我？諗緊打唔打電話搵我傾計好？

感情，真係帶黎好多煩惱，我一路煮飯一路都擔心緊佢兩個。

好擔心阿琪
會唔會比力行食左

唔會...掛

唔好

唔話你知

sorry
我個心淨係得阿琪
我淨係當你係朋友

但係你就冇認真諗過點解我仲係咁在意你

唔通又係好似阿儀咁？

唔係啊嘛，兩個相差幾歲喎

兩年姐

阿琪去左邊

你個名

唔通

你係力行？

(224)
食完飯溫完書，呀琪終於打返電話比我。

我：「點呀今晚？我駛唔駛黎接你呀？」

呀琪好溫柔咁話：「唔駛喇，佢地送我返去。」

我覺得句野有d怪：「你？唔係仲有你呀媽咩？」

呀琪：「佢...」佢吞吞吐吐咁。

我：「做咩？」

琪：「佢帶左我去個男仔屋企，就一個人走左，淨係叫我一個留低。」

仆你個街，咁咪得佢地兩個孤男寡女？

我好擔心咁問：「咁...跟住點呀？」

琪：「佢地一家人都喺度，仲同我一齊食飯，五個人有成8碟餸咁多...」

呀琪講左成5分鐘，大概都係話今晚同佢地屋企人一齊食飯，比人問左好多日常生活嘅野，當然佢無講埋我。

我：「咁都好嘅，廢事個矮仔一陣又話比你呀媽聽。」

琪：「佢呀爸呀媽都好nice，但唯獨佢呀哥好似唔太中意我咁，問左我好多刁難我嘅問題...」講到依個位，佢有d唔開心。

我絕對明白佢感受，因為第一次比洛兒呀姨刁難我直情喊埋。

我：「算啦，咁我地聽日照舊一齊返學啦好無？」

琪：「嗯，今日練波練成點呀？」

我無將實情講比佢聽，廢事佢擔心，我：「幾好呀，成班都好有heart，應該有機會贏嘅！」

呀琪用把好甜嘅聲同我講：「比心機呀，盡力就得，我會支持你！」

依句野令我諗起洛兒張memo...

我：「嗯，小心d呀返去，我都瞓喇而家，早抖。」

琪：「早抖！」

但我後尾先知，其實我同呀琪段關係，喺依個時候已經倒數緊...

洗唔洗我岀手幫你？

你個名
Btw仲差阿琪

名已轉

高生萬歲

你個名
唔好呀屌你老母

實不相瞞我係因為呢個故先去申請連登會員

證明呢個故好吸引

樓豬快啲岀文啦

Agger

推
推爆佢

(225)
星期二三都無乜特別，值得一提嘅只係呀琪比起岩岩拍拖更加黐身，就算係搭巴士定其他二人時間，佢都撓住我埃住我。

我無諗咁多，而佢都無講點解，但只要大家都開心就得了。

或者可能佢愈黎愈中意我掛。

星期四。

我：「波！」我控好跟住一腳塞球直線比呀偉。

呀偉大腳射遠柱入左。

偉：「好波呀，體能好左唔少喎！」

我笑左一笑：「比起岩岩係好好多嘅。」

明：「咪算勁囉屌你，起碼可以都踢足，以前半場就扯蝦！」

我：「屌。」

練完波，我地三個去食野，同一時間，呀明：「喂屌，嗰日睇波鞋嗰條友原來讀拔尖！」

我：「我一早知。」

明：「係喎，你識佢老豆架喎。」

講到依到，我諗起自己呀爸嘅事。

我：「講第樣啦，呀偉，近排點呀？」我其實好耐無同佢認真傾過計。

偉：「唉，我而家嘗試緊放低佢囉。」佢指洛兒。

又講到d我唔想傾嘅野。

偉突然繼續講：「其實我嗰日見到洛兒叫個師弟比枝水你。」

我：「哦...哦係呀。」

偉：「其實佢對你咁好，點解唔試下同佢一齊？」

我同呀明你眼望我眼，因為大家都知個答案係我已經有呀琪。

我：「呀偉，有d野唔可以勉強，你明嘅。」

偉：「sorry，我緊張佢姐...」

三個人本身都好好地，而家個氣氛老尷到呢...

我地好快食完，而呀琪都約左我喺樓下「789呀訊屋」度買零食。

遠遠已經見到佢，今晚佢著住件黑色Tee配條深藍色運動褲，成個感覺好乖乖女feel。

我：「係咪等左好耐呀？」

琪笑住答：「唔係呀，岩岩到咋嘛。」

我暫時為止都未感受過比女朋友鬧遲到，唔知算唔算係幸福呢？

我地一直拖住手咁睇野，佢成程都好開心好享受，我地兩個都無諗過會唔會有街坊見到，只係想靜靜咁拍下拖仔。

同呀琪一齊，真係好自在～

點解我覺得呢篇咁似暴風雨前夕的平靜嘅

聽日有活動 未必出到文

咁今夜出多幾篇

好

唔辛苦呀洛兒

其實我以後仲會唔會見返洛兒

樓主 我仲未畀正皮

我想改名做陳沛琪

改啦
差阿琪一個

(226)
我地開開心心咁行完買完野，我地手拖手咁返去。

我：「做咩咁開心咁嘅？」

呀琪：「唔話比你知～」

我笑得奸奸地咁話：「咁要罰架喎！」

呀琪面紅紅咁、好溫柔咁問：「錫我？」

我點左下頭，而佢好出人意料咁，主動攬住我條腰，然後企高個人錫落去我度。

我地錫左十幾秒先分開，佢依次同依兩日都一樣，比起以前更加主動同投入。

我：「傻妹，你錫到我成面都係口水喇。」

佢用手幫我整整，然後話：「咁你中唔中意？」

我摸摸佢個鼻：「中意呀。」

我地繼續行，到佢樓下嗰陣，佢都唔捨得放手。

我：「到喇，返去小心d呀。」

呀琪：「嗯，我地聽日...」

佢望住我後面，粒聲唔出...

我：「..琪？」

正當我好奇想望下後面咩事嘅時候，有一隻手係我側邊伸埋黎。

「啪！」好清脆嘅聲，伴隨住嘅，係有隻手摑落呀琪塊面度嘅情景...

我轉身望，原來係岩岩落街嘅琪媽，佢好嬲咁望住我同呀琪；同一時間，呀琪比佢摑到塊面有掌印...

琪媽好惡咁話：「死衰女！我叫左你唔好架喎！我叫左架喎！」

佢再摑多下呀琪，然後好粗暴咁拉呀琪入大堂。而呀琪水汪汪咁望住我，想喊但忍住咁。

當我想上前講幾句嗰陣，琪媽用怒目睥返實我，唔講以為我殺左佢全家。

直到佢兩母女消失左喺我面前，我先有返意識，岩岩短短嘅一分鐘，呀琪由拖住我手變成比佢呀媽搶走左...

咩...咩事...？

阿琪

故事人物齊哂了
btw呀琪同洛兒黎緊都會出場

仲有力行

你老母幾時俾狗屌

等睇阿琪反抗

不如離家出走
反正都比人打到仆街

咁咪好囉

琪媽彈果句令我唸起熊仔頭

阿琪阿堅...你地搬去我度住啦 最多買多間屋嫁姐

呀琪呀......
我好心痛

上面班巴打

棒打鴛鴦其實係而家係咪真係仲會有

一定有嘅
爭在你知唔知

好撚gay

洛兒出現喇

啊堅仲未肯氹番我

堅有呀琪，唔得閒理你住架喇

Sorry啊
我知你對我好好 你的心意我心領了
但係我心入面得返阿琪一個
就算同你喺埋一齊都對你好唔公平
我認我係對你有好感
但是我已經有女朋友 我覺得有責任要避嫌

樓豬抖下啦 細佬我今年做組爸 諗住要ocamp同個組媽表白

唔緊要

祝你成功

應該係冇靚女組媽

執埋野就出文

師兄讀咩啊

和尚寺大學

(227)
我load左陣，直到個腦理解到呀琪比佢呀媽摑左兩巴再扯走之後，我都唔知點算好。

上去搵佢地？唔得，佢呀媽岩岩好嬲。

既然都無野做到，我決定都係返上樓算。

我沖涼嗰陣都一直諗起岩岩個畫面，上次佢呀媽已經叫我地分手，但我地都暪住佢繼續偷偷地一齊，而家仲搞成咁...

唉...我諗依個時候嘅呀琪，好可能已經比人打得好勁下，可以嘅話，我想幫佢頂，我唔忍心見住自己女朋友比人無理咁打...

我高又高過陳力行，樣又唔係差過佢，喺衰在無佢咁有錢姐...

望住屋企霉霉爛爛嘅天花板，我再次諗起自己呀爸。如果佢未死，我地會唔會好似條友咁有錢呢？

錢，真係咁重要？重要到連個女都可以賣比人？

我望住電話，一直都見唔到呀琪上線，我一路等佢一路睇返電話以前嘅相，由中三睇到近排。

有幾張我特別回味。

有一張喺我同呀琪中三第一日識嗰陣，班主任幫我地全班影嘅相，嗰陣佢已經坐左喺我隔離。

另一張係上年中四，我同呀琪喺旅行日搭住膊頭影左張相，諗起嗰陣，其實可能呀琪已經對我有好感。

最後一張...係上年義工日嗰陣我同呀琪一齊幫手做野，但後面攝到鏡嗰個...係洛兒？

我放大張相黎睇，我見到佢笑得好甜，係我地後面咁望住我，而我同呀琪喺度對望緊。一張相，就好似交代哂我地而家嘅關係...

我成晚都收唔到呀琪wts，最後睇到點幾兩點就瞓著左。

(228)
六點鐘就醒左，因為擔心呀琪，所以我完全無睡意，一朝早整好早餐打算比呀琪。

我喺樓下等左佢成個鐘，但都唔見佢，電話又唔通，我唯有死死氣返學校先。

究竟呀琪做咩呢？唔通佢呀媽真係唔比佢再見我？

返到去，我終於見到呀琪，但一直都無機會行埋去講野。佢個樣話比我知佢有野煩緊咁，而且佢成朝都好少望我。

到左放lunch嗰陣，我：「呀琪，你琴晚點呀？」

佢望望四周圍，然後好細聲同我講：「我地...不如一齊食？」

我：「好呀！」

依個時候，呀明喺我後面大嗌：「喂柒頭！練波呀今日！」

我：「得啦！」

我同呀琪兩個一齊行，今次佢無好似平時咁前後腳行，反而佢好主動咁話想一齊行。

我：「你唔係會怕...」

呀琪：「我想咁，就咁話啦。」佢好平靜咁講，但睇得出佢雙眼入面係有種顧慮。

買左兩盒飯，我地坐喺一個少人嘅涼亭仔食野。

我：「琴晚點呀，仲痛唔痛呀？」我輕輕摸住佢塊面。

佢微笑住同我講：「無事呀。」佢仲捉住我隻手，然後用我隻手黎摸佢塊面。

我：「做咩呀？有心事？琴晚你呀媽係咪講左d咩...」

呀琪打斷左我句說話，佢：「你星期六要唔要練波呀？」

我：「唔駛，佢地話臨踢前輕鬆下放一日假。」

琪：「我想同你去迪迪尼，得唔得？」

我：「得呀，我有錢。」

琪：「唔駛喇，我地AA好無？」

我：「但我可以...」

琪爭住講：「唔駛喇真係，只要你陪我去就得！」

我：「咁你係我女朋友黎架嘛，我點會唔陪你姐。」

佢輕輕咁笑，然後放低左盒飯，成個人挨落我度。

我：「你今日做咩呀？唔似你平時嘅？你係咪有咩暪住我？」

琪好平淡咁望住前面d草咁答：「無呀，真係無。」

當我諗緊講咩好嗰陣，佢捉實我隻手講：「呀堅，學界盃記得加油呀，我一定會黎支持你...最後一...」佢講最尾一句嗰陣好細聲。

我：「最咩話？」

呀琪搖左下頭，然後話：「無野呀，繼續食飯喇！」

我地食完飯，臨走前呀琪主動錫左我一啖，佢真係比平時更加主動。

我望住佢嘅背景，心入面諗緊佢應該有野暪緊我，同埋我真係唔太信佢呀媽會咩都唔講。

呀琪，你諗緊咩呀？

對唔住咁多位 依幾日真係忙同攰 無平時咁得閒可以打到幾篇 sorry

多謝你巴打

btw樓豬驚有出入位 大家印象中嘅呀堅有無自己一個一間房？

好似有 洛兒係佢房拎公仔 同佢係第到搵老豆張死亡證
利申 唔係幾記得

仲有平安夜嗰晚我啊媽間房鎖左

[/member]

(229)
放左學，呀琪自己一個返左屋企先，我唔問都估到係佢呀媽嘅意思。

落去練波，大家都好齊心，目標都好明確，就係要打贏拔尖拎返次冠軍。個個都好有火，但唯獨係我鳩下鳩下咁，同前幾日一樣集中唔到。

練完波，James Bon：「呀堅，做咩事呀你？」

我無乜心機咁答：「哦，攰姐。」

James Bon：「聽日你同呀明呀偉練完波要去一剔個活動呀，醒神d呀知唔知？」

我：「嗯。」

係喎，早排呀明都提過依件事，我都唔記得左添。

返到去，呀媽見我無乜心機咁，佢問：「做咩呀你？」

我：「煩緊d野。」

媽：「你呀爸？」

我唔想同呀媽講我同呀琪拍拖嘅事，所以我：「朋友。」

媽：「係咪呀琪呀？」

佢突然其來咁估中左我煩緊嘅野。

我有d嚇親：「你...你點知嘅？」

呀媽：「琴晚隔離鄭太散步見到所有野啦，呀媽都估到你同佢拍緊拖，見你嗰排一時開心一時又頹頹地咁。」

果然生我者同知我者都係老母。

我：「咁你...點睇？」

呀媽搵左張凳坐底左：「你知唔知點解我一直都唔咬老綜？」

我：「你話做人有手有腳都盡量唔好拎呀嘛。」

媽：「我當時生完你，一開始都唔係咁諗。嗰陣我同過你呀爸嗰邊親戚講，睇下可唔可以幫一幫我地手。」

我：「咁之後呢？」

呀媽輕笑左下，佢：「佢地唔幫不特只，仲話你唔係你呀爸生嘅，最後趕走我。」

我：「所以你就堅持要靠自己？」

呀媽點左下頭，佢：「我地都知呀陳太(呀琪老母)係咩人，前排大把街坊都聽過佢喺度曬命，話自己個女有個有錢仔追。」

原來佢呀媽已經唱通街。

媽繼續講：「無呀，我地咩都無。戶口少人幾個零，無房車、無禮物、無工人，但如果你真係中意佢，就應該好似呀媽咁，堅持落去，靠自己實力同個有錢仔爭！」

我仲消化緊佢嘅說話，雖然係有道理，但而家搞到咁嘅局面，仲有得爭咩？

我dup低頭返入房，諗下自己應該要點做好。

無論如何都一定要爭到阿琪啊

我覺得應該爭唔到 係依個時間線

但可能因為依個結果 先令阿堅成為地產大亨
我估下炸

我覺得我發達一定同我阿爸有關係

肯定係賤行老豆有份食左堅爸公司間接令堅爸自殺，而且賤行又溝左琪，堅哥就發憤要賤行身敗名裂，吞埋佢公司，但因為賤行俾堅累到無左間公司，所以琪都離開左佢移民，堅從此搵唔返佢，當堅人到中年後好想搵返個初戀女朋友同佢道歉，因為係自己間接令到琪婚姻失敗

食阿爸公司嗰個唔係外國人黎架咩

可能幕後系手就係賤行老豆呢

呢個世界有冇咁細呀

就係咁橋，你睇你都叫呀堅啦keke

唔係

我等你

阿琪好慘
實比人打到仆街

但上一篇你呀媽叫你用實力贏佢
同埋係故事第一篇定第二篇有報導話你係白手興家喎
我都係估下炸

我覺得唔關你阿爸事

樓主可唔可以透露下高生個間公司 係咩公司？
我想估下

你又啱

高生一五一十講清楚：「我同你呀爸喺93年創立左「宏值」依間地產公司，本身我地各自都有30%股份，其他股份就拎出去賣。」

咁你都幾衰食咗人地間公司

地產公司黎 文章有提過

而家打左篇文比你地就瞓了

我都想

好眼訓

(230)
到左聽日，放左學練完波就去旺角間一剔旗艦店度做訪問。

我地三個喺後台等嗰陣，離遠見到陳力行坐喺張凳望住我。

偉：「對面個隊長望實你喎。」

我：「嗯，我都見到。」

明：「屌佢再望就打到佢得返米五...」

講到依度，個司儀：「歡迎大家...今年同上年一樣，唔單止決賽喺旺角大球場舉行，而且其中一隊仲係上年嘅亞軍—拔尖書院！

陳力行聽到「亞軍」兩隻字，即刻西左下面，然後串串貢咁同隔離兩條友出去。

司儀：「而另外一隊，勁喇，佢地係第一次踢入決賽，兼且係上年四強一份子—盛智會陳月琪紀念中學！」

我無乜心機咁帶住呀明呀偉佢地出去。

其實今日都幾多記者，第一次比人狂影，心入面有種好唔自然嘅感覺。

陳力行好輕挑咁望住我，而我選擇唔望佢。

記者A：「陳中隊長，我想問下你地上年四強比拔尖贏左5球，你地擔唔擔心歷史重演呢？」

我好冷淡咁答：「唔擔心。」

記者A：「係咪因為今年多左你依個新隊長喺度？」

我答唔出，我：「都關事嘅...我諗。」

記者A：「唔該。」

輪到記者B，佢：「請問拔尖隊長，你地有無擔心過會好似上年咁爆冷失落冠軍呢？」

陳力行笑左一笑，然後：「哼，我希望到時大家都比心機囉。」講完佢用挑釁嘅眼神望向我。

我：「好，到時大家加油囉。」我帶少少怒氣咁答。

同時，班記者都聞到火藥味，所以都轉左其他問題黎問。

宣傳埋d口號Tee，我地都返返後台。

明：「喂屌，我同呀偉去揸揸水，轉頭返。」

陳力行見得返我一個，佢特登行埋黎喺我耳邊講：「有本事嘅，咪贏我囉垃圾。」

我再次選擇無視佢。

佢加多幾句：「我唔只要你輸個盃，我要你輸埋呀琪，輸哂所有野～哈哈...」佢d笑聲好撚難聽。

我：「你中意啦，死矮仔。」

佢：「哼，高又點吖，呀琪同個盃咪又係歸我，呀～我近排先發覺，呀琪身材幾好，皮膚幾白滑，樣又幾淫...」

講到依度，我忍唔住推左佢一下。

我：「收聲呀！」我好嬲咁講。

佢輕笑住講：「哈，到時我得到手，我會直播比你睇，我同佢喺房會做嘅野...嘻嘻...」

我：「做你老母！」

佢拍左下我膊頭，喺我耳邊講：「死公屋仔真係死公屋仔，講野做野都咁低等。」講完佢轉身走左。

我好細聲同自己講：「住公屋得罪你呀？」

垃圾陳力行，而家擺到明係挑釁。

等到佢兩個都返黎，我地就搭車返去，中途我無講岩岩嘅野比佢兩個，我驚佢地嬲得濟，到時表現會差。

但我而家心入面，有份好難消退嘅憤怒同惶恐...

我唔可以無左呀琪...呀琪，唔好離開我呀...

我開始諗緊，序章提及到啊堅吞併咗一間公司，會唔會係力行嘅家族生意呢

應該係

樓豬咁早起身嘅

力行條死矮仔

這些機會不是屬於我的

阿堅

不如主角而家即刻唔愛呀琪
呀行就應該唔會想再追呀琪

點會
阿琪咁靚女 呀行點會放過佢
而且你話唔愛就唔愛咩

Come on James
去完ocamp一推 洛兒

好耐冇見過洛兒

食左啊琪隻豬先啦

sor呀 我仲未知有無時間打文

樓主入ocamp仲諗住打文

今場ban阿行一定要爆春袋再斷撚埋隻腳

幫樓豬推推

一日十推

飯前一推

樓主Ocamp happy？ 今晚有文睇？

飯後一推

用咗2日一口氣追曬
正撚到仆街呀樓豬 啲青春感覺返撚曬嚟

我返黎啦

本來我都幾開心岀到pool 但睇完阿堅我好頹 我都會好驚會被人搶走

恭喜
與其擔心將來 不如珍惜現在

樓主happy緊

終於追到live! 呀堅要屌死陳力行條仆街仔，樓主最好加個哥斯達踢尻拉狗個畫面落去陳力行到！！

有文未

樓主去完o camp未？

放心 我一定會
撚狗咁狗

我覺得又唔關事，最緊要你into 成件事，你玩得放啲，唔好呢樣又話柒唔做，個樣又話on9唔想玩，慢慢啲人見你玩得，就會好肯同你做朋友

唔好成日自我定型 睇得太多兒登憤青文啦
成日人格定型搞到人會覺得自卑 對自己多d信心

冇啦大學都grad咗幾年
始終個人內向怕醜就差好遠
自己又唔係靚仔型棍嗰堆所以嗰時ocamp都係同啲毒撚frd圍威喂
而家諗返起都後悔到仆街

(231)
今日真係好攰，我一路諗起陳力行個臭串樣，我內心出現嘅唔單止係嬲，仲有一份無奈。

講家底，我唔夠佢厚；講讀書，佢間名校遠超於我嗰間；就連講踢波，我都唔夠佢咁勁。

有時覺得，人生好似一場困獸鬥咁。就算你唔想去同人競爭，只係想安守本份做好自己，但對唔住，你永遠都無咁嘅機會。

因為個社會同命運，總會要求你要同人鬥，同人互相廝殺；贏到嘅，你可以得到你想要嘅野；輸左，你只可以欣然接受。

但依場困獸鬥，係充斥住量嘅唔公平同差異......

我：「好攰呀！」我返到去好快就瞓落床，但臨瞓前都特登較左鬧鐘，因為聽日我要同呀琪去迪迪尼玩。

而家或者只可以好好珍惜每一日同佢相處嘅時光，但我想，有得享受幾耐就幾耐，最後就一世。

「嘟嘟嘟嘟～嘟嘟嘟嘟～」一朝早起身，我好快就執齊野出門口。

我：「媽，我走喇！」

媽：「有無帶鎖匙呀？」

我：「無喎。是但啦，反正你話今日唔駛返工嘅。」

媽：「我夜晚去同事屋企打牌呀！」

我聽完之後即刻拎返鎖匙就出門口。

我約左呀琪係地鐵站等，而我都特登執得靚仔d，話哂都係第一次用男女朋友身分去主題樂園玩。

雖然我諗起同洛兒去海洋公園嗰次，但兩者相比，我今次係更加期待同開心。

隔左陣，呀琪終於都黎左。佢著左件藍白間條衫，下身配條黑色短裙加對白色波鞋，青春得黎又斯斯文文咁。

佢面色沉左一沉，然後行到埋黎先笑住講：「呀堅！」

我：「呀琪！」

琪：「聽日你仲要比賽，今日我地唔好玩到咁攰喇，好無？」佢好體貼咁問我。

我拖住佢隻手，然後話：「好呀，等我拎左個冠軍返黎再同你玩多幾次！」

雖然我無信心贏，但點都要係女朋友面試show下d自信出黎嘅。

佢笑得好甜咁講：「得喇，你講左好多次喇已經，總之你放鬆踢就得！」

講完我地一齊手拖手咁去搭地鐵，而佢比平時捉得我隻手更加實，好似驚我走左去咁。

Live

3點都捧場 真·fans

終於有文

我7點半先訓

感覺導火線越嚟越接近啊堅

(232)
搭左成個鐘地鐵，我地終於都到左迪迪尼。

我：「做咩呀？你好攰呀？」我覺得佢比平時靜左d咁。

琪：「唔...唔係呀，呀堅，我地喺門口影張相先好無？」

我：「嗯，我揸機。」

我地哄得好埋，而佢都好主動咁錫落我塊面度咁影。就係咁，我地影左張背向住迪迪尼門口嘅自拍合照。

我：「save左喇，我地去買飛先！」我搭住佢膊頭去售票處。

但我一搭嗰下，呀琪塊面好難受咁，佢：「呀...」

我好緊張咁問：「我整痛你？」但明明我好細力。

琪：「無...無事...」

我諗佢琴晚應該又比人打完黎...

我：「你唔舒服嘅話同我講，知唔知道？」

琪笑得好開心咁講：「嗯，呀堅，我地今日要玩得開心d，好無？」

我：「好，我地玩夜d都得，因為我呀媽今晚唔返黎瞓。」

呀琪聽到，佢好似諗緊d野咁。

我無理咁多，快快手買完飛就同佢一齊入去。

其實我咁大個仔都係第一次黎迪迪尼玩，以前黎過一次係因為學校要我黎幫手表演，但玩就真係未試過。

我指住個城堡，我：「好靚喎。」

呀琪甜笑住咁講：「今日比我做你嘅公主得唔得？」

我攬一攬佢，喺佢耳邊講：「唔單止今日，你一直都係我嘅公主！」

我地對望住，好自然咁錫左對方一下，然後拖住手去行精品街先。好彩近排出左糧，加上平時都有儲錢，所以我帶左成千幾蚊黎，諗住買d禮物比呀琪。

我地行到一間專買「米奇老尾」嘅精品店，我睇中左對紅黑色嘅情侶帽。

我：「幾靚喎兩頂帽，一頂係米奇，一頂係米妮，d質地都幾舒服喎。」

琪：「但成二百幾蚊喎...」

我睇得出佢都好中意，所以我：「難得同你黎玩，錢嘅野可以再搵過嘅姐，但依刻開心係無價架嘛！」

呀琪笑住咁點頭，而我都拎左兩頂帽去比錢。

講真，肉赤就梗架喇，但二百幾換到呀琪嘅開心同同佢珍貴嘅回憶，我覺得點都值。

樓豬睇完曼城就打文

阿古路

曼聯俾白禮頓屌打

(234)
我地玩左好多野，但多數都係靜態少少嘅，因為要留力聽日踢決賽。

呀琪好關心我咁問：「點呀？攰唔攰？」

我摸一摸佢額頭：「唔攰呀，你想玩咩我陪你玩！」

佢望一望側邊，然後話：「咦？張相咁似...」

我望去同樣嘅方向，原來係「飛過太空山」，而張相，係方嘉義同佢女朋友張學欣。

我：「又會咁岩見到佢地張相嘅？」上面寫住「精彩回憶」。

我地望左陣，呀琪突然話：「好羨慕佢地...」

我：「羨慕咩？」

琪：「唔...無野呀，羨慕佢地咁大膽玩依個咋嘛。」

我覺得佢怪怪地咁：「唔恐怖架喎。」

琪：「Er...總之...我地行第二邊啦！」佢拉住我隻手去第度。

我地過左陣去到「小小世界」嗰度玩，我睇得出佢好期待。

我地坐低左，我搭住呀琪膊頭，而佢都笑得好甜咁挨向我度。

我想哄下佢開心，所以望住佢雙眼講：「呀琪，我愛你～」

佢面紅紅咁話：「我...我都係...」

我地坐得好埋，連少少空隙都無，我聞到佢身上獨有嘅水仙花香，搞到成程留意住呀琪多過睇兩邊d公仔。

出到去，呀琪好認真咁同我講：「呀堅。」

我見佢咁認真，我都即刻收起笑容，我：「做咩？」

呀琪：「你應承我，如果第時好有錢嘅話，我想你送份禮物比我...」

我：「禮物？」

佢：「我想你...送個「小小世界」比我！」

等我仲以為咩事，原來係佢講下d少女幻想。

我：「嗯，好呀。」

琪：「一定要架...知道未...？」佢仲比左隻尾指要我同佢勾。

我：「知道喇傻妹！」我都比左隻尾指佢。

佢突然間咁認真，令到我都唔知點咁...

3:1

睇左10分鐘已經知到輸梗
垃圾後防，應買唔買

愈睇愈心痛。。。

點解呀

請問個故去到咩階段

加油💪

應該已經去到八成

Ocamp 真係好開心架，我自己玩左兩年，都係fm個年最開心
但此情不再

今日玩咗咩

Mass game————>飲茶（其實冇食過野
全程寫龜背紙）
我企喺度都訓得著

(235)
我地行多陣，大家都覺得肚餓。

我地搵左間餐廳食飯，係餐廳入面好多都係一家大細。

我捉住呀琪對手，然後我：「呀琪，第時我地都好似人地咁，一家大細黎玩好無？」

琪：「第時...嗯，好...好呀。」

我扮唔開心咁講：「答成咁架，好唔想咩你？」

琪：「唔係呀...呀堅，我對你係認真架。」

我：「我都係呀。」

呀琪無出到聲，只係dup住頭，我諗佢應該餓到無力講野，所以我都無再講落去，order野食就算。

我地食飽就繼續周圍行下咁，呀琪好體貼，知我聽日要踢決賽，所以都無乜點要我急急腳行。

玩玩下，我收到wts。

Whatsapp — 陳中必勝⚽️🤙🏻— +852 67182145:「聽日我地踢1800呀，今晚唔好玩咁盡，留力呀你地！💪🏻」

原來係學校pe呀sir。

呀琪見到個message，佢咩都無講，只係將隻手放喺我心口上面，輕輕拍一拍。

有時唔需要講野，單係一個簡單嘅舉動就令到另一半覺得好窩心，就好似依下咁。

行到1900，我：「攰唔攰呀今日？」

呀琪搖搖頭，佢：「我驚你攰多d。」

我：「少少啦，我地睇埋煙花就去食飯好無？」

呀琪未應得切我，後面d煙花已經開始爆緊。

見到煙花，我好自然諗起除夕同呀琪過嘅嗰晚。

我好感觸咁話：「呀琪，我地好辛苦先起埋一齊，無論點，我地都唔好分開好無？」

呀琪無答到我，反而問左個問題：「呀堅，你屋企今晚...係咪無人？」佢問完之後塊面好紅。

我：「係呀，做咩？」

琪：「不如一陣返你屋企煮野食，同埋我...」佢講講下又停左咁。

我：「？」

琪：「我今晚想...喺你度瞓得唔得...？」

下？？？

我覺得好突然，因為呀琪屋企點都唔會比佢去人地屋企過夜，除左平安夜嗰晚無辦法之外。

我：「點解嘅？」

佢無理我，繼續問：「得唔得？」

我：「可...可以嘅...」

佢...係咪有咩暪住我...？

我唔係啲咁嘅人

我唔信

(236)
我地臨走之前，行過一間精品鋪，我叫佢等等，然後我偷偷地買左隻小熊維尼公仔比佢。

琪：「去咁耐嘅？唔係話去廁所咋咩你？」佢關心我咁。

我：「唔好理啦，我地返去煮野食好無？」

呀琪笑得好甜咁同我講：「好呀！」

其實我總係諗唔到，點解呀琪今日有時開心有時又有d失落咁...

我地返到去，兩個人喺個好細嘅廚房到煮麵食，我從後攬住佢條纖腰，一路聞住佢頭髮陣洗頭水味黎煮。

廚房黃黃地色嘅燈，再加上咁親密嘅接觸，作為男人嘅我難免有d生理反應，而我都盡量克制住。

我望望自己細佬，佢好唔爭氣咁微微頂一頂呀琪，但好彩都唔會話太明顯，我諗呀琪應該feel唔到掛。

呀琪：「呀堅，我地似唔似夫妻呀？」

我：「似呀，我地以後結左婚日日都會好似今日咁！」

琪：「呀堅，我愛你...」佢拎住身，攬實我條腰，然後好溫柔又怕醜咁錫落我度。

依刻嘅呀琪，真係好靚好靚，我都明白點解個有錢仔會咁中意佢，人靚身材好，又好心地，為人又低調，又少男仔朋友，基本上所有優點佢都齊哂。

我唔出聲，因為依刻已經唔係咁容易克制到自己細佬...佢而家唔聽話到好明顯下...

仆你個街...今晚如果我同呀琪瞓嘅話...咁我點忍...？

謝誠堅呀謝誠堅，聽日仲要踢決賽架...唔好諗咁多野呀...

隔左陣，我輕輕推開呀琪，自己去廁所洗個面平伏下內心同細佬，我先夠膽再入廚房搵呀琪。

其實我好肯定，岩岩嗰下呀琪一定feel到，但我見佢無咩點咁，我先安落d。

話哂上次平安夜都搞到佢驚左我好耐咁，今次點都唔可以再重蹈覆轍。

食完野，我同佢輪流沖完涼，然後我地坐係梳化睇戲。

帽事嘅 btw Lm

大埔大學，x密系

開簽名會

你都未寫甜
加甜先啦

記錯，應該係地你個系

(237)
我地攬埋一齊，雙手都放左喺對方到，依刻，我覺得真係好溫馨。

我好感性咁話：「我想你做我老婆呀，得唔得？」

呀琪甜笑住咁dup低頭，但成個人挨向我度，睇反應我估佢答「得」。

我地過左個好舒服好寧靜嘅二人世界，直到2230，佢：「呀堅，你攰唔攰呀？」

我：「唔攰呀，平時都慣左夜瞓。」

琪：「但你聽日要踢決賽呀，不如早d瞓好無？」

我諗左陣，我其實想答「好」，但難得佢又唔知點解可以唔駛返屋企瞓，而呀媽今晚又唔返黎，我好想同佢享受多陣二人世界。

我：「咁...一係我地聽朝早d起身食早餐，好無？」

琪：「聽日我成日都陪住你！」

我地熄左電視入左房，唔知點解，而家我心跳呯呯聲咁加速...

琪：「做咩望住我嘅？」

我：「無...係呀，我有野送比你。」

我拎左隻小熊維尼出黎，然後叫佢合埋眼。

我：「3...2...1...開得眼喇！」

佢見到隻公仔好開心，但同時佢：「會唔會好貴呀？」

我抱一抱佢講：「貴唔貴無所謂啦，最重要你中意！」

佢笑得好甜咁挨住我，然後喺褲袋摷緊d野出黎。

佢：「我幫你整返好喇！」原來佢比返條腳繩我，唔講都唔記得我條腳繩上場比方嘉義整爛左。

佢繼續講：「我畫左個心心喺上面架，聽日戴住佢去踢波實會贏到！」

我：「嗯，我應承過我未來老婆仔，我一定會贏到個學界盃！」

我地對望住，攬住黎錫左大家一陣，唔知係咪間房又逼又窄，加埋得兩個人嘅環境，我又開始有反應...

我襯仲有理智，我即刻鬆開口話：「我今晚瞓呀媽間房，你有咩事同我講啦好無？」

呀琪聽到依句，由原本笑得好開心變到有d唔捨得咁。

我：「呀琪？」

佢無應我，淨係望住自己個身，然後慢慢咁講出依一句：「我...我想...同你一齊瞓...」

我：「Er...但我驚我...」明明對住自己中意嘅女仔，有依種衝動係好正常嘅反應，但我就係講唔出口。

同埋，我都唔想咁快發生依d野，你話我正義撚都好，但我覺得貞潔對一個人 — 尤其係女仔黎講係好重要。

呀琪好似唔明我想講咩，佢對眼水汪汪咁：「我想攬住你瞓...得唔得...」

本身靚女講依句野，作為男人已經好難抗拒，再加埋係自己女朋友同咁深情嘅樣，我選擇...

服從。

我：「咁我地...係囉...早d瞓啦好無？」

呀琪笑返：「嗯。」

我熄左燈，但愈黎愈覺得，近依幾日嘅呀琪同平時嘅佢好唔同，佢變到...好似...好似洛兒咁...

btw想支持樓豬或者個故就比個正皮黎啦 多謝

繼續支持

樓豬好開心 上個故喺紙言個view數終於過左八萬(我知好少 ) 希望有生之年可以見到過十萬

一定可以

啊琪

洛兒

做咩

阿堅，你今晚想點

睇下我忍唔忍到囉

青頭堅

愛情如果窮到淨係用扑野黎維繫咁不如分手算

但佢地唔係有性無愛喎

我知

只不過唔想用碌鳩諗野

(238)
唔知大家有無玩過黑暗中對話，我同呀琪而家就好似玩緊咁。

好彩，都仲有少少月光照向呀琪塊面上面，咁嘅角度望落去，佢就好似一個仙子咁。

皎潔嘅月亮、同床嘅環境，依個氣氛令到我都控制唔住，雙手攬住呀琪。

「呀...」突然嘅擁抱令到呀琪嚇左一嚇，不自覺咁輕輕嗌左出黎。

我：「係咪嚇親你？」

琪：「無呀。聽日你要比心機，盡左力就得...」

我認真咁答：「我會架喇。」

我好溫柔咁錫落佢嘅嘴唇度，而佢都好配合我，雙手攬實我。我見佢都享受，所以索性將條脷放入埋佢個口度。

可能我地平時好少濕吻，所以我地技巧都好生疏，但大家都好enjoy。

錫到咁上下，大家個口都攰。同時間，我個人亦開始愈黎愈大膽，我伸左隻手入呀琪條腰度，我摸住佢滑溜嘅肌膚，而佢都好敏感咁縮開左少少。

我：「我...可唔可以繼續...摸...？」始終我都驚佢嬲。

呀琪好怕醜，佢無應到我，但雙手捉緊住我件衫兩臂嘅位。

我見佢默認左「可以」，我繼續將隻手由佢條腰掃到去佢背脊度。

：「唔...唔..」我嘅動作令到佢不自覺咁叫左出黎。唔知點解，我依刻反而愈黎愈想再進一步落去...

我隻手由佢上半身移到去佢下半身，我摸一摸佢對腳，真係好滑溜，少少毛孔嘅感覺都無，但同時間，佢叫出黎嘅聲比岩岩更加大。

：「唔..唔...呀堅...」呀琪成身已經無哂力，軟柔柔咁攤落我度。

佢嘅反應令到我更加停唔到，我試下將佢嘅上衣同短褲除左去，而佢都比我咁做。

但當我想除埋佢內衣褲嗰陣，佢捉住我雙手問我：「呀堅，你係咪對我真心？」佢把聲聽得出有d哽咽。

我都好坦白講：「我對你緊係真心啦，我絕對唔會唔要你！」

呀琪：「真係...嘅？」我聽得出佢好似喊左少少咁。

我掃走佢面上面少少嘅眼淚，然後：「你...唔中意我岩岩咁？」

呀琪搖搖頭，好怕醜咁講：「呀堅，我都好愛你...我...」

我：「咩？」

呀琪：「我...我想...」

我：「？」

呀琪伸個頭埋黎錫一錫我，然後喺我耳邊講：「我想...將我第一次...比你...」

留名睇樓主飛左扑嘢個part

啊琪好傻

我對你係認真架

對唔住，我太愛阿堅

老老豆豆，我都好愛你

(238)
我聽到依句，雖然身體上係好興奮，但內心就有種疑惑。

我：「我...我好想...但你唔係講過唔想咁快咩？」

琪：「我想比一個對我認真嘅人...」

我：「呀琪，你真係唔會後悔？」

雖然我決心娶佢做老婆，但始終未來嘅野，真係好難講得埋。

呀琪搖搖頭，佢攬住我，大家個身都緊貼住咁講：「只要你開心就得喇...」

最後，佢同我講左琴日黎完m，所以我＿左入去...

望住床單屬於呀琪私密地方嘅血跡，我有d心痛，我：「痛唔痛呀...？」

呀琪：「少少啦...呀堅，我想你...記住依一晚...得唔得？」

我：「得。」

我地兩個好攰咁攬左陣，我突然間問：「呀琪，你呀媽係咪比左好大壓力你？」

佢無出聲，淨係放左隻手指落我嘴唇度。

隔左陣，佢哽咽咁講：「聽日決賽加油呀...仲有呀...你要記住...我真係好愛你....」

我：「知道喇，瞓覺喇我地好無？」

呀琪摸住我塊面：「呀堅，你可唔可以答我一個問題？」

我：「咩？」

琪：「你有無中意過個師妹？」

咁樣夠喇，太甜就無左純純的愛既感覺

爸爸

feel到之後會有sad位,不如呀堅帶呀琪私奔吧.

我覺得阿琪會叫我放手
同洛兒一齊

中出即飛？

有中出到咩

有

想講返聲比大家聽先 呀堅黎緊會做個半人渣 而家樓豬諗緊劇情

同埋想問下大家 暫時個故嘅情節會唔會太急/怪？

個故仲有幾耐到呀？

應該330-340左右 係咪開始悶

自膠 應該300以內 大約280

lm

有伏筆 呀琪要拜拜

呀堅daddy

中出即飛既人渣

可能係呀琪飛呀堅呢

唔會啊 會一直追

多謝你絲打

#metoo

好好睇

我都覺

(239)
咁突然嘅問題，我都唔知點答好...

呀琪見到我有d猶疑，佢：「誠實答我好無？」

我照直講：「有...係有嘅，但我都盡量抽離，我無沉船架...」

呀琪無再講落去，好安靜咁攬住我瞓。

一朝早起身，佢仲瞓緊，而我都唔好意思嘈醒佢。諗起琴晚，估唔到我同佢嘅關係咁快就去到依個位。

我check下部電話，個足球group由琴晚到而家有成百幾個message。

明：「屌你老未😎我地今日踢撚殘班拔尖仔🖖🏻」

偉：「加油呀今日💪🏻我地贏埋就封王架喇👻」

明：「順便叫埋對面個陳力行收皮🤫」

晉：「贏到先算啦，對面個個體能都fit到飛虎隊咁😑」

屌，呀晉係要喺依個時候潑冷水。

不過佢又無講錯嘅，我地對比起拔尖班怪物，真係無得比，體能、球技咩都輸成兩條街。

上次唔係好彩，都贏唔到辣沙，不過拔尖比起佢地應該仲勁...

「嘟～～」我睇睇下電話嗰陣，呀琪部電話係隔離響緊。

我見佢仲瞓緊，而我又八卦，所以幫佢睇下邊個搵佢。

我望下佢部機，個message寫住：「來自 林洛兒師妹👧🏻」

洛...洛兒？乜呀琪同洛兒有聯絡架咩？

我雖然知佢密碼，但我都尊重返佢私隱，唔開黎睇下講咩。

呀琪...洛兒...琴晚呀琪問我有無中意洛兒，唔通佢係有意思咁問我？

我煮左早餐，隔左陣佢醒左，我地食住早餐咁傾左陣計，然後佢幫我按下摩咁。

我好想問佢電話嘅事，但我覺得佢一直唔講實有佢原因。

都係專心d一陣嘅決賽好過！

唉 已經估到大約個故仔既方向
好sad

唔好sad啦巴打

好快會講足球

樓主 我經歷過咁多風浪 見過咁多case
冇一個case好似哩個故咁
真係sad爆

「每一段感情都得來不易，當要分手的時候，請你想想當初為了什麼才跟他一起」

我真係好希望呀淇唔好因為屋企既壓力而放棄

係琪sorry打錯

望就咁望啦

大家暫時中意呀琪定洛兒多d

點解唔答無

上個故儀派
今個故呀琪

因為我對住阿琪講唔到大話

琪呀DLLM

琪肯定同洛兒話好好珍惜阿堅之類 之後佢就交俾你 幫我好好睇住佢...

阿琪做既所有野都搞到自己就黎死咁
知道冇可能同阿堅一齊 就乜都做曬佢先
好讓自己分開冇遺憾...
起碼唔使俾個仆街攞左佢個處

點解佢都咁做
點解一定要分開啊！！！

*要 咁做

因為有個打靶行

阿堅:

洛

我暫時鍾意啊琪多啲
其實阿琪咁主動係咪洛兒教

洛兒：「我都好純...我仲係...」

小心畀小多士食左

阿堅吃埋洛兒隻豬

我的離開也是愛

我冇咁仆街

Diu...好Sad吖 第一次睇故就咁樣

高生你有冇辦法

冇用吖 就算我全力幫阿堅,到最後你都會比你老母逼到冇得同佢一齊

我希望個Happy Ending 係阿堅揾到阿琪再一齊返

唉，會唔會借d意屈阿堅做爸爸

所以你一定要搵阿琪

咁你唔好離開我

真係feel到琪想死

洛兒未 我洛兒好耐都無上水

因為我好耐都冇見過佢

(240)
1630，呀琪幫我執齊d野，我地兩個一齊搭車去旺角大球場。

隔左兩個禮拜，再黎多次依度，個心情都仲係咁緊張。

我：「呀琪，你入去先啦，我約左人。」

琪：「嗯，我都約左人，一陣比心機呀...」佢嘅表情都睇得出佢好唔捨得咁。

話哂經過琴晚嘅事，老套d講，佢已經係我嘅人，正常要分開一陣都唔捨得嘅。

我喺門口約左呀明一齊入去，而我地離遠都見到方嘉義同陳健成。

我：「hello。」

義同成：「一陣比心機呀，點都唔好比拔尖拎到個盃！」

我好奇問：「點解你地好似唔中意拔尖咁嘅？」

佢地笑左一笑，而方嘉義：「單係陳力行一個都知咩原因啦！」

講左陣，我先知原來方嘉義同陳力行、仲有佢呀哥發生過d事。

而當中，佢呀哥同方嘉義嘅事，都幾似我同呀琪而家咁。

無耐就已經1700，我地諗住入去換衫，而佢地都上返觀眾席。

：「喂柒頭，望下！」臨入去更衣室前，呀明指住我地學校嗰邊嘅打氣區。

我：「今日都幾多人黎喎，坐到爆哂嘅...」唔係講笑，成個區都坐哂我地學校嘅人，仲一齊著住件打氣Tee，我都係第一次見佢地咁齊心。

明：「唔係依樣呀，左邊呀！」佢指一指隔離。

我見到之後都好錯愕下，因為係我眼入面嘅，竟然係呀琪同洛兒一齊坐嘅畫面。

------------------------------------
(呀琪嘅視覺)

喺我面前依個師妹，我相信佢一定會比到幸福比呀堅...

我望住眼前依個好可愛好哄人歡喜嘅師妹講：「你黎左喇？」

洛兒：「嗯...師姐你搵我咩事...？」

我諗佢嘅性格，加上佢討人喜愛嘅外貌，或者就係呀堅中意佢嘅原因。

我：「你叫我呀琪得喇，我搵你係因為我有野想同你講。」

洛兒個樣好迷惘咁，完全唔知我想講咩。

「呼～」我鼓氣勇氣，單刀直入咁講左依一句：「其實呀堅最中意嘅人，係你。」

面前嘅洛兒比起岩岩更加困惑，佢：「你...你講緊咩...？」

我扮到好冷淡咁話：「我意思係，我諗得好清楚，我會同呀堅分手。」

依句說話，我終於有勇氣講左出黎...

洛兒：「你地...唔係岩岩先一齊咋咩...？」

就算佢聽到我想分手，但佢都無即刻變到好開心咁，咁好心地嘅女仔，我相信佢會係呀堅最好嘅另一半。

我無答佢：「洛兒，我想你同佢起埋一齊，好唔好？」

洛兒：「我...我唔想做你地嘅第三者...」

我刻意擠出一個微笑出黎，我忍住眼淚咁講：「傻啦，你同佢先係一對...同埋你邊會係我地嘅第三者...」

洛兒好快咁答：「但要破壞你地關係而同到佢一齊，我寧願唔要喇！」

我搭一搭佢膊頭，我：「破壞依段關係嘅，係我...唔係你同佢...」

洛兒：「但你地唔係本身都好好架咩？」講到依度，估唔到佢都有少少眼濕濕。

我流左少少眼淚：「你當我...你當我厭佢窮啦，總之我唔想再同佢一齊...」我講左我人生中最大嘅大話。

洛兒：「師...」

我打斷佢說話，然後：「就咁啦，你中意嘅佢嘅話，一定要好好地咁同佢一齊呀！」

我講完依句之後，頭也不回咁行走左，而等緊我嘅，係企喺球場出面嘅呀媽。

我喊住咁出到去球場門口，呀媽見到我喊，佢即刻鬧我：「喊喊喊！正人衰女包黎！一陣人地行仔贏左你去恭喜人添呀！」

我好唔情願咁話：「嗯...」

媽：「琴晚比你去左同班同學玩，已經好比面你架喇！遲下我幫你搞埋退學！等你同個衰仔仲想見呀吖！」

我dup低頭唔出聲，呀媽：「而家咩都個衰仔講清楚哂啦？人地呀行仔咁有誠意，你唔好拒絕人呀話比你聽！」佢大大力咁篤一篤我個頭，雖然好痛，但我無能力反抗。

我喊住咁話：「知...知道。」其實我仲未有勇氣同呀堅講...因為我講唔出口...

呀媽：「難得人地屋企肯比你呀爸搞d小生意，你就好好地同人地個仔拍拖，到時結埋婚，咁你咪當孝順左我地兩個囉...」

我：「....」

媽：「洗個面然後返入去啦！仲dup低頭！死衰女！」

我嘗試住收起淚水，但一諗到，一陣可能係我同呀堅最後一次見面，我始都忍唔住喊...

我嘅生存價值，或者只係呀爸呀媽嘅搖錢樹...

我覺得自己好似一隻扯線木偶....
------------------------------------

大家唔駛屌洛兒住 因為佢唔係嗰種趁人分手即刻介入嘅人

我一定屌左力行先
力行 我立即屌你老母

仲有阿琪個仆街老母

追左咁耐終於忍唔住留言
其實而家呢個社會係咪真係仲有呢啲捧打鴛鴦
而家啲細路咁醒目係咪應該會識反抗
定係全部都仲係愚孝唔敢反抗

樓主認唔認得我
上個故欣派仲狂屌阿義

好心痛

其實我聽過唔少
但未去到呀琪老母咁仆街咁絕
多數都係有錢女配公屋男仔就會有咁嘅情況
好多人都唔會想貼個女加埋張床送比個男仔
除非個男仔本身係天才/好幫得手嗰d
簡單黎講姐係佢地覺得個男嘅會好有前途先可能有例外

btw我認得你呀

好慘，真係好慘。。。。

屌
起埋一齊>喺埋一齊
sor for腦殘打錯字

洛兒都覺得呀琪慘

我自己都對住啊琪喊

阿琪變左傀儡

屌你老母陳力行

吊,愈睇愈炆

兩年前被私樓女以無將來為由飛了
當然我係公屋仔

我第一個打鳩佢

強烈問候

頭先睇返故事開頭話有兩個人搵阿義寫故，唔通另一個喺阿琪

冇錯

Sorry 樓豬今晚同朋友食飯 唔得閒打文

我第一個屌柒陳力行，第二個屌柒阿琪老母個臭閪 睇到燥

我岀錢打佢老母臭系

今晚先出 sorry

你*

繼續推
推爆佢

推爆

1001在望

(241)
(返返去呀堅視覺)

我地換緊衫嗰陣，出面嘅打氣聲嘈到更衣室都聽到。

「拔尖！Glory！拔尖！Victory！」

但主要聽到嘅，係拔尖嗰邊嘅打氣聲。

我縛起左呀琪比我嘅腳繩，我摸一摸佢，然後同自己講：「一定要...一定要贏到個盃比呀琪。」

我拎埋對鞋出黎，我先醒起，自己應承左嘅，唔單止係呀琪一個，仲有洛兒...

但究竟洛兒同呀琪係咩關係呢？佢地兩個私底下有溝通？

我諗到發哂呆咁，隔離呀偉拍一拍我：「無野呀嘛？」

我：「下！？哦，我ok呀。大家出去熱身喇！」我用隊長嘅口吻叫大家。

講時講，唔知點解我由以前唔中意企出黎嘅性格，變到而家咁大膽，有隊長嘅氣派。

我拍一拍手：「一陣熱完身，我地返黎講兩句就比賽架喇！」

大家：「知道！」

望住佢地咁齊心嘅樣，我心底內其實都好滿足，起碼都做好左隊長嘅職責。

出到去熱身，成個場已經坐滿哂人，d聲嘈到我地基本上要嗌先聽到大家講咩。我打算望望呀琪同洛兒做緊咩，但依個時候，後面有人拍我膊頭。

我拎轉身，見到陳力行陰陰嘴笑住咁望我。

我諗起佢同我爭呀琪嘅事，忍唔住怒火咁講：「做乜撚呀又？」

佢笑笑口咁話：「咁快就發火喇？一陣輸波有排你發喎！」

我嬲嬲地咁講：「輸你老母！」

佢無應到我，只係行緊我隔離，喺我耳邊講：「其實你唔覺得，自己好可悲咩？」

我：「你生到咁矮仲可悲啦！」

佢聽到依句，依然笑笑口咁話：「你高過我又點姐？呀琪都同你分左手啦。」

我聽唔明：「分手？你講緊咩？」

佢：「我唔知你扮傻定點，但呀琪同你而家未分手都好，好快都會分...仲有呀...」佢開始笑得好奸，係令人發寒嗰種。

我：「仲有？」

佢笑得好淫邪咁話：「呀琪呢，個body真係好淫，我真係好想試下...哈哈...」佢講講下仲做埋個手指插窿嘅手勢。

我睇到依度，忍唔住推開左佢...

我好嬲咁話：「你講乜野呀！」

成個場嘅人都見到依一幕，看台傳黎「嘩...」咁嘅聲。

(242)
「嗶！」

我望住陳力行笑笑口個樣，留意唔到個評判行埋黎。

評判：「咩事？」

陳力行扮哂無辜咁話：「好痛呀...佢無啦啦推人...」

我想上前同佢爭論嗰下，呀明同呀晉拉住我。

晉：「傻Q左呀？係咪唔想踢呀？」

明：「咪打佢呀喂！」

評判見到依個情況，佢：「喇，有咩一陣球場了左佢，再有咩打鬥就場都唔駛出。」

我雖然好嬲，但都沉住氣：「嗯。」我講完就轉身行左去。

明：「屌你無野呀嘛？」

我發晦氣：「無野！」

條友話呀琪要同我分手，唔通佢知道d咩？

我抱住個疑惑、緊張同埋憤怒嘅心情，入去更衣室同大家講野。

佢地不斷咁問我：「你岩岩無事呀嘛？」「你同佢識架？」「無野下話？」

我收起左自己情緒，好正經咁講：「唔好講依d野住。各位，差一步，差一步就可以完夢！而阻住我地嘅，係上年炒我地5球嘅拔尖！」

大家即刻靜哂咁望住我。

我好激動咁話：「岩岩對面個矮仔，話過我地間野垃圾，依度有無人覺得自己係垃圾？」

大家：「...」

我好大聲咁話：「有無！？」

大家：「無！」

我：「我要大家做一件事，就係要盡全力去踢一陣場波。我地間中學嘅人今日黎齊哂，就係想睇我地捧盃。今日我地唔係淨係為自己而踢，仲有成間學校，同埋企喺度嘅其餘22個隊友，明白未？」

大家：「明白！」

我：「其他野，在心中。總之好好享受一陣場波，贏撚左個盃就指撚住個死矮仔黎笑，ok？」

大家：「Ok!」

我地聽完個出場名單，就排住隊咁出去。

喺球員通道，我刻意唔望陳力行，費時影響到自己心情。

「呼～」我地跟住個姐姐同拔尖仔一齊行出個球場。

「拔尖！拔尖！」

「陳月琪！陳月琪！」

比起上次四強對x中，明顯今場嘅氣氛仲好。

我同陳力行握左下手，然後擲公字揀邊。

陳力行奸笑咁話：「加油呀...嘻嘻...」

我唔理佢，擲完公字就轉身走左。

上半場我地右攻左，兩邊企好哂位，等球證吹雞。

同時間，我先留意到原來高生都有黎，應該係黎睇呀Fan。

我望住條腳繩同波鞋，呀琪、洛兒，保佑我！

「嗶～」球證吹雞，學界盃決賽正式開始！

有力行咪差

樓豬真係覺得自己d文筆好差
就算打口語都好
都有種怪怪地嘅感覺
你地覺唔覺

唔覺
因為我文筆仲差過你十萬八千倍

好期待 陳力行快d輸波

之後搶返阿琪

加油呀堅仔，我幫你收買左球證同旁證，快d叫班兄弟夾手夾腳打撚死條死矮仔啦

贏左————>串撚死佢 光明正大搶返阿琪
輸左————>打撚死佢

不如作陳力行俾人鏟斷腳

阿琪有冇諗過自殺算
好過比力行食

睇到好心痛但現實通常都係咁，我怕我睇得太心痛棄故

樓主記得將力行撚狗咁撚

Btw 出快少少呀，好想睇

一陣出

入多啲波

高生半場過數

(243)
我地繼續踢442，我做中場中，負責長傳比呀明呀偉兩個跑。

拔尖一黎就搶攻我地，佢地完全唔留手，我地一拎到波就比人搶。

6分鐘，陳力行喺禁區頂將呀晉成個fake到跌低左，我跑上前幫手補位。

我：「夾佢呀！」我同另一個中堅講。

但陳力行真係又細粒又快，佢起腳嗰下我地都未掂到佢。

「砰！」好清脆嘅中柱聲，陳力行依腳射門唔入。

我：「嗄...嗄...」我嚇到心臟病發咁濟，場波先岩岩開始踢，如果咁快失波就仆街...

我地企穩個陣型，但主要都係防守居多，因為我長傳比前面，好快就比人截到。

14分鐘，不幸嘅事終於要黎...

我地中場交失左波，個波跌左喺呀Fan度。

呀Fan一下就爆過左個閘，直接衝入禁區，佢好乖巧咁同陳力行做左個one two，然後彈到入禁區起腳。

我肉眼都未跟得切，呀Fan已經將個波射去左上角...

14分鐘已經0:1...

我地諗住上半場零失球咁返更衣室，估唔到咁快就失波。

「拔尖！啪啪！拔尖！啪啪！」成個場都係佢地嗰邊嘅打氣聲。

陳力行笑得好陰濕咁望住我，佢做口型同我講：「呀琪同個冠軍好快屬於我...哈哈...」

我睥左佢一眼，跟住同大家講：「ok架ok架！一球咋嘛！」

但成班人都意志消沈咁，因為大家都知要入拔尖波係好難嘅事。

「嗶！」開返波，但我地都繼續比人壓住黎打，根本無得還擊。

32分鐘，呀晉回傳比個龍，個龍踢得唔遠，落左去高可明嘅腳下。

同時間，我留意到成個後場突然得返三個人...

我衝返落去回防，但高可明都睇得好通，塞左球直線比陳力行。

呀晉再一次單挑陳力行，結果同岩岩一樣，呀晉成個仆左喺度。而個龍想出迎嗰下，陳力行挑高個波想收死個龍。

我盡人事想幫個空門解圍，但始終都唔夠個波快，我親眼望住個波入網...

32分鐘，0:2...

我喺龍門度，望到洛兒好緊張咁望住我，而坐喺佢隔離嘅呀琪，睇落去好似喊過黎咁...

(244)
我好細聲咁話：「呀琪...」

究竟佢做咩事喊？

我再望多幾眼嗰陣，洛兒對住我依邊做左個「👌🏻」嘅手勢，好明顯佢係想我專心踢場波。

我咁對佢，但佢都咁為我諗，霎時間我都好感動。

成班隊友望住慶祝緊嘅陳力行同其他拔尖仔，對眼變得好空洞咁，我未試過見到佢地咁絕望。

成個場都無再有人嗌「陳月琪」依三個字，有d同學已經寧願玩部電話都唔睇波。

我堅持住咁拎返個波去中圈線，佢地都死死氣咁企起身，但我地依邊d士氣已經無乜...

「嗶！」再一次開波，我地繼續照原定計劃，做好防守，而家嘛只係希望唔好失多過兩球。

但有時，唔到我地唔認命...

45min+2，佢地開埋最後一個角球，成個上半場就會完。

陳力行斬個波入黎，龍門出迎撲空氣，成個波喺正呀Fan同我面前！

呀Fan反應快過我，一見到個波已經起腳踢，我想出腳擋走，但球波力度好大。

我：「呀...」我用條腰黎擋，但個波中完我條腰就反彈返去個龍入面，球波唔單止入，我仲硬食左一野...

我成個攤左喺草地，望住龍門入面球足球，再睇到評判吹雞嘅聲，我就確認左...我地...係輸到0:3...

依一刻，我覺得個世界好靜咁，成個足球場得返我同班隊友，而個個已經唔敢睜開對眼黎望個比分。與其話依場係「比賽」，我覺得用「虐待」會比較貼切。

3球...輸成3球...我地仲邊有得追...

呀堅嗰邊嘅狀況

source：

下半場加油啊

七仔

半場0:3 我諗起利

我覺得呢個故寫得好過上次喎
有種緊張感係上次個故冇
上次嗰個有啲太快埋尾
不過都好好睇
Btw加油阿堅

想唔想做sales
我以家$60/hrs 包埋飯鐘
每日九成時間都企or份倉

想係想
但好快要返學 時間無咁有彈性

開學之後咩工都會唔方便架啦

所以我諗過做返炒散 彈性好多

(245)
「嗄...嗄...」成班都喘哂氣咁，表情已經盲目哂，我諗再輸落去佢地有陰影都似。

我望一望觀眾席，見到唔少同學已經執緊野準備走...明嘅，邊個想睇自己學校嘅足球隊喺旺角大球場比人sm...

我：「返入去啦。」我逐個逐個咁拉起左佢地，同佢地一齊入更衣室。

呀晉入到去就即刻好洩氣咁話：「唔踢喇，我真係唔想再出醜...」

其他人望住佢，雖然唔敢講出聲，但佢地眼神已經話左比我知佢地諗緊咩。

我飲左啖水，深呼吸左下，然後問佢地：「我記得我地第一場和左，第二場輸埋，有無人可以答我，點解我地今日...會著緊件波衫黎比賽？」

成班無乜精神咁望住我。

我：「係因為...我地無放棄過！」

成班人仲on99咁。

我好激動咁話：「係呀，對面班仆街係好勁吖，人地買得起人呀嘛！求鳩其擲d錢出黎咪可以搶人拎冠軍囉！但我地唔同吖，我地係一早就比人睇死架喇！」

佢地開始有d反應。

我繼續講：「橫掂我地都輸架啦，一陣咪出去同班臭銀紙踢過囉！輸我陪你地一齊輸，柒我陪你地一齊柒！但你地知唔知最柒係咩？係我地出到去淆哂底，任人地魚肉呀！」

呀偉同呀明：「嗯...」

我好大聲咁話：「輸三球又好，輸夠三十球都好，最緊要係試過反抗，試過同對面班銀紙搏命！」

大家開始明我講咩，細細聲話：「好...」

我：「大聲d！」

大家：「好！」

我做埋James Bon嘅工作，我：「我地一陣踢返433，不斷咁前場壓迫，腳殘又好無氣又好，總之入唔到佢地波我就以後都唔踢波！」我激動到水樽都擲落地。

佢地開始有火：「知道！」

我：「一陣出到去，我地就迫到班仆街投降！ok?」

佢地：「ok!」

我：「出去！」

作為隊長嘅我，可以做到嘅，或者只係得咁多。

一陣輸成點都好，一定要對得住自己、呀琪、洛兒、仲有支持我地嘅人。

出到去，雖然我地學校打氣區嗰邊無左四成人，但我地都已經唔再意，眼入面得返前面個足球。

陳力行，一定要你後悔！

兩邊企好哂位，球證：「嗶～」學界盃決賽下半場正式開始！

呀堅：「係時候反擊！ 」

迫到班仆街投降

新讀者？

Btw如果想支持樓豬 記住記住比個正皮黎 正皮=鼓勵 多謝大家

皮已正

多謝你

樓主寫好啲！我追埋阿義個故慢慢等你啲文，記得要撚尻陳力行

多謝你支持 陳力行一定要教訓下！

撚狗咁撚

由見到陳力行係呢個故開始，我已經講唔該ban撚爆佢隻閪腳呀 唔該哂樓主

早晨

(246)
我地一開波就好似利記咁瘋狂壓迫，雖然已經無氣咁濟，但點都要搏下。

55分鐘，我：「左邊呀！」我見到佢地想斬去左邊隻閘度。

有個f.4仔好快咁捕定位偷波，而我都趁機衝上前，我攝去對面兩個中堅嘅中間。

唔知個f.4仔真係見到我定點，但總之佢就快快手斬落去我附近，我跳高搖頭一頂，個波飛左入網！

(唔明可以睇下3:54

)

「嚓！」個波飛左入網窩嗰下嘅聲，令到我地由緊張變返有希望。

「嗶～」入球有效！我地追返一球！

1:3，仲有35分鐘比我地追！

我好激動咁同呀明拍左下手，然後叫大家繼續加油。

「陳月琪！陳月琪！」依個時候，我地嗰邊嘅打氣聲都開始大聲返。

我大聲嗌：「仲有兩球呀！追到架！」

陳力行好不屑咁望住我，佢特登行緊我嗰邊講：「憑你班垃圾？」

我無望佢咁答：「咪睇下點！」

我望一望呀琪，佢對住我笑一笑，但我覺得個笑容背後係有d野。

而喺佢隔離嘅洛兒，雖然都笑得好開心，但同樣都好似有d野咁。

但依個時候，都係專注返場比賽！

「嗶！」重新開波，我地仍然繼續壓迫落去。

62分鐘，拔尖嗰邊一個長傳過哂我地條中場線，陳力行同呀Fan望住個波爆入去禁區。

眼前嘅畫面，係呀晉佢地兩個要單挑個矮仔同呀Fan，我：「仆街...」

呀晉可能知自己唔夠快，所以輕輕扯住陳力行嘅衫尾，而陳力行作勢成個仆左係度。

真係正宗仆街仔......

球證行前吹停左比賽，講左一輪，好彩只係比左張黃牌比呀晉。

但我地喺23碼位輸左個罰球...

唔好停

(247)
我地排好人牆，我正面望住射波嗰個，而好合理地，射波嗰個係陳力行。

佢對住我陰陰嘴咁笑，我估都唔係咩好野。

「嗶！」陳力行行到勁遠先起步，但睇佢個勢，唔似係想射波。

佢一起腳嗰下，我跳左一跳，而佢原來一直都無諗住射龍門，只係𣈴住我塊面黎射。

「啪！」我硬食左下波餅，中左個嘴。

我痛到雙手掩住個嘴：「呀...」

球證都暫停左場波，睇下我咩事。

呀明發哂脾氣，衝去陳力行面前怒屌：「屌你老母呀？射龍定射人呀？」

陳力行好輕佻咁話：「你中意講咩咪講咩囉！」

呀明：「死矮仔！鬼唔撚望你成世都咁矮！」

球證行前，比左張黃牌比呀明。

我忍住痛咁拉呀明行開，費事佢食多張黃牌要出場。

我：「ok喇ok喇...我無事...」其實我feel到個嘴有少少血味。

呀偉依個時候好罕有咁大喊：「繼續加油呀各位！唔好比人睇死！」

佢地好齊心：「知道！」

搞好哂所有事，場波都恢復正常。

我地迫到已經無哂力，而對面拔尖成班壓上黎攻，但反而造就左個反擊機會比我地。

76分鐘，我喺中場搶到個波，同隊友做個靚one two之後，我直殺入禁區。

呀明同呀偉都好醒目咁跑去我側邊，我避過左對面兩個人之後，等到喺禁區頂位置有空檔嗰下，我彈左個波比呀偉。

我：「射呀！」

呀偉睇定黎熨，但角度拎得太盡，中柱彈返出黎，個波咁岩彈返去呀明腳下！

我同呀偉：「入埋佢呀！」

呀明熨返去遠柱，中哂兩條柱先入。雖然係符祿左d，但總算入左。

呀明好興奮咁大叫，而我地依邊都有返哂士氣。

我無同佢地一齊慶祝，反而拎返個波去中圈開波。

追到2:3，仲有大概14分鐘！

Btw唔明可以睇3:29

(248)
我無望呀琪同洛兒，廢事自己分心。

我望望後面班隊友，佢地已經唔係好行得郁。

我：「各位...差一球咋！」

佢地用盡力，扯哂蝦咁答我：「嗯...」

而我後面嘅陳力行係咁屌鳩班隊友：「我話比你地聽！咪再好似上年咁輸比d垃圾中學！」

見到對面個個都僱傭兵咁踢波，其實冠軍真係重要過開心咩？

我唔知...我淨係知，黎緊十幾分鐘，就係我人生中最後一次著住件學校波衫踢波嘅時間。

我件10號波衫，唔知可唔可以陪我捧到個盃呢？

「嗶！」球證重新開波，班拔尖仔都醒左好多，轉踢防反諗住守到完場，我地變相要用個波黎搓入佢地。

我地連走位都無力，我一個係中場控住個波咩都做唔到，時間亦都不斷咁過，得返最後5分鐘。

「陳月琪！陳月琪！」我地學校喺最後關頭嗌得好大聲，但場入面嘅11個人真係無哂力，我作為隊長，突然間覺得壓力好大。

終於...去到補時嘅最後一分鐘...

90+4，我大力狂抽個波入去搏下，但望落好似省中左對面中堅隻手。

「嗶～」球證示意手球，我地喺23碼位搏到球罰球！

佢地望住我，認定左係我去處理球波。

我放低個足球，望一望人牆，然後摸條腳繩同對鞋，我合埋眼許願，希望依球波可以將我地帶到入加時...

「呼～」我吸大啖氣，𣈴住龍門嘅左上角，射左球彎波...

下篇就會完哂所有足球情節了

繼續繼續 會唔會平手呢

聽日出啦 我驚你地聽日無野睇 sorry

寫啦好緊張呀

唔係掛
即係呀堅贏唔到？！
一篇邊度夠追平加埋十二碼呀

而家咪聽日囉

(249)
全場嘅人都望住我射嘅依球，球波彎得好靚，繞過左人牆，對面個龍反應都慢左。

但換黎嘅...係「呯」嘅一聲...球波...中楣彈出...

(唔明可以睇9:47 )

我成個人好空洞咁望住球波。而隨住球證吹雞，場決賽...終於完...

我口震震咁話：「完...完左喇...？」講完我成個人向後坐低左。

「拔尖！Glory Glory～唯！我！拔！尖！」

我聽到對面打氣區班拔尖仔嘅歡呼聲，我都幾可肯定...我同學界盃...已經擦身而過...

我忍唔住當場喊起上黎，成個人攤左喺個草地上面，而陳力行依個時候行埋黎。

陳力行：「我都話左，學界盃我會得到手，就連呀琪都係...哈哈...」佢把笑聲係我聽過嘅聲入面最刺耳。

佢想伸隻手埋黎扮哂有體育精神咁拉起我，但我一野拍左落去佢度，企返起身同佢講：「呀琪一定唔會唔要我！」

佢笑笑口、慢慢咁話：「你知唔知，呀琪已經應承左同我一齊，係佢話要d時間同你講清楚，叫我唔好出聲住，不過而家都唔緊要啦，反正都係遲早嘅事...哈哈...」

我抹一抹眼淚，然後捉住佢件衫講：「你講咩呀？」

陳力行：「唔信嘅自己去問佢啦！窮鬼！」

我唔知佢講嘅野係真定假，但諗起近排呀琪嘅行為，又好似真係想我同洛兒一齊咁...唔通...

陳力行講嘅野係真嘅？

等到大會頒完塊亞軍獎牌比我地，我就忍唔住想去搵呀琪。(中間嘅過程skip左佢，因為太慘了)

呀明見我想走：「去邊呀你？我地諗住...」

我無耐性聽佢講野，我：「有野做，唔駛預我！」

我拎住部電話打比呀琪：「呀琪，我想問你d野！」

佢好平靜咁答：「我地去角落位傾好唔好？」

我：「嗯，我黎緊！」

究竟呀琪係咪好似陳力行咁講，想同我分手？

中間頒獎嘅過程唔寫喇，因為寫太長我驚想睇愛情位嘅巴打會覺得煩

高潮位

其實堅哥一定要輸場波，如果咁都可以捧盃就太假喇真係.... 樓豬寫得好好 黎緊著力啲寫愛情同點發跡啦

堅哥輸波概念圖

唔好唔開心

見到美斯都心酸

謝老四：「咩話？」

btw多謝你 黎緊我覺得先係最難寫 劇情我諗好 但文筆交代嗰下難

利記情況唔同，因為堅哥個隊都真係差人地唔止1班波🤨🤨

睇到好心up 諗反起以前學界最後一場把握唔到最後果吓 就輸左波
利申都係隊長 所以覺得特別內疚

所以入到2球已經好勁

都覺得劇情要求應該要輸波 成日贏就會好假

雖然真係要分手

P

佢有冇新仔呀宜家？

麻煩啊琪為左自己既面子去自殺算啦，遲早比人玩厭都係飛

應該無掛 我都唔太清楚

啊琪
不如我地私奔啦

今晚盡可能搵時間出

樓主真係好俾心機

所以我都好俾心機推

然後我都要好俾心機推

大力一推

(250)
當我跑緊嗰陣，洛兒突然喺我面前出現。

洛兒好焦慮咁講：「呀堅...你係咪...」

我好無耐性咁打斷佢說話，我：「一陣再講，我唔得閒！」

我眼尾望到洛兒好擔心咁望住我、但我都唔理得咁多。

我用盡力跑到去角落位，而呀琪亦都企喺度等我。

周圍都無乜人，唔知呀琪係咪專登揀依個位嘅呢？

我：「呀琪....我想問...」

呀琪望住我，比左個安靜嘅手勢我。

佢望左我差唔多成分鐘，而我條氣都順返d，我：「呀琪，岩岩陳力行佢...」

我未講完，估唔到跟住落黎呀琪好輕描淡寫咁講左句說話，係我一世人都唔會唔記得嘅說話。

呀琪：「呀堅...我地分手啦。」

...

...

我呆左幾秒，成個人都比唔到咩反應。

分...分手...？你...要同我分手...？

我拉住佢隻手，好激動咁問佢：「係咪我做錯左d咩呀？我可以...我...」我已經慌失到唔知講緊咩。

呀琪忍住淚水，用盡力整開左我，然後頭也不回咁走左。

我望住呀琪嘅背影離我愈黎愈遠，我感覺到一份好可怕嘅無助。

「...」我坐低左喺地下，低住頭咁喊，同時間球場嗰邊傳黎聲音，係拔尖捧盃嘅聲。

就喺岩岩嗰半個鐘入面，呀琪同學界盃都好突然咁離我而去...

我覺得個心好痛，好似比人撕裂緊，我望住自己戴住嘅腳繩，我變得好迷惘，好似有好多野等住我去做，但又好似咩都無能為力咁。

呀琪...原來你...真係要同我分手....點解呀...？

我愈諗愈傷心，愈傷心就喊得愈大聲，我已經無理其他人會唔會睇到，我只係想大大聲咁喊。

唔知過左幾耐，我feel到有人一直企左喺我離遠位，我望左一眼，嗰個人...

係我岩岩敷衍佢嘅洛兒...

分手了

點解我唔大大力捉實佢

仆街陳力行

因為你無氣

呀琪：「呀堅...我地分手啦。」

頭先見你on Fifa

唔好再咁啦啊堅

同朋友玩緊

同洛兒一齊了

有冇咁快？

真正既雙失

人生谷底乜都冇哂,阿堅之後做左player

唔會嘅

喺紙言睇完上一個故,樓主啲文真係好正,同埋喺連燈睇故感覺正好多
btw 本書係咪就係呀琪所講嘅小小世界

好多謝你 樓豬真係好感動
可能係因為近排好多唔開心野
突然間比人讚真係好開心

小小世界依樣野就遲下講啦

我遲下一定會完成阿琪小小世界嘅夢想

分左

This is reality

我哋好快就會再次相見

阿琪仲有冇同你講啲咩？

唔好怪責佢

sorry呀 樓豬心情唔係咁好 可能晏d先出 sorry

我冇怪佢
只係唔想佢明明好愛我但係都要分開

唔緊要
等你心情好返啲先啦

今日有無文？

今日開學禮 一陣可能有

有我即刻狗衝

同埋聽日ocamp 我唔知可以出到幾多 對唔住咁多位

唔緊要
樓主你抖多啲先啦

玩得開心就可以放鬆心情，先可以慢慢出文

樓主啲故好好睇

方嘉義嗰篇都有追，今次睇咗咁耐，終於忍唔住要留名

証明樓主啲故高汁

(251)
一把好熟悉嘅聲傳黎我耳邊。

洛兒好溫柔咁問：「我陪住你，你盡情喊啦。」佢仲遞左張紙巾比我。

我喊到停唔到，淨係伸左隻手出黎拎左張紙巾。

洛兒佢好有耐性咁等，等到差唔到九點，對眼都喊到好痛，我先停到。

我同自己講：「點解...我......已經...好愛你...」

洛兒再次行埋黎，身上面陣桃味體香再一次傳入我鼻，但我再無以前會心跳嘅感覺。

洛兒：「我陪你返去吖好無？」

我搖搖頭拒絕。

洛兒：「你咁樣我唔放心你呀。」

我抺乾淨眼淚，然後：「...嗯...」

佢聽完之後伸左隻手黎拉我起身，佢連背囊都幫我拎埋，我兩手fing fing，成個人喊到好攰咁同佢搭巴士走。

成程車我地一粒聲都無出過，其他人見到一個喊到七彩嘅男仔配住一個左右手都拎住野嘅女仔，都好好奇咁望我地幾眼。

巴士廣播：「下一站係，彩虹鐵路站。Next station is......」

我：「我落...車喇...多謝你...黎打...氣...」我好辛苦先講得出句完整句子。

洛兒：「返到去同我講呀，聽日我買野上黎你到好無？」

我無乜精神咁應佢：「是但啦。」

落到車，行返平時同呀琪返學放學嗰條路，我個心愈黎愈痛...明明之前仲好好，點解今日會...

我好似walking dead咁行返屋企，諗起琴晚，我同呀琪一齊攬住睇電視，一齊傾住計講下笑...但而家已經變成回憶...

呀琪，你係咪有咩苦衷...？

我沖完涼攤左喺張床上面，一合埋眼就諗起以前同呀琪嘅點點滴滴，我地一齊去食燭光晚餐，一齊睇煙花，一齊去party room影相...

依一刻，我學界盃輸左，好想有個人喺我身邊安慰我，偏偏我最需要嗰個，今日同我講分手...

呀琪...我真係好唔想分手...點解你可以做到咁絕？

多謝你巴打 我好感動

知道了

開學一上完堂就出文

樓主玩開心啲

好感動
樓主咁忙仲諗住出文

我同你嘅故事仲未完㗎嘛

殺撚咗陳力行同啊琪老豆老母啦 賣女真係on撚9

啊堅將來可能會抄佢全家，連佢個家族生意都整到散曬

我估咋下

殺左佢太益佢啦
捉佢去做鴨同雞就岩

放心
我一定會

樓豬岩岩先跳完camp fire

一定好攰

Camp fire 係最熱血最開心

好青春

係
雖然係假火

開心就得

樓主係咪今日完o camp?

唔係呀 聽日先完

Lm

冇人推

樓主係咪入左時光隧道

sorry ocamp好唔得閒

唔緊要
訓返日先啦

推到樓主起身

岩岩先醒

樓主，出文未

等得好苦

好唔開心。

點解

樓豬做咩啊

文呢

好多日都冇文 有啲想棄

樓豬發生咩事

唔好催樓豬啦 比咁大壓力佢好咩

對唔住

樓主，有負面情緒爆發係一件好事，爆左出黎自己既情緒健康d ，想法都會清晰d,加油呀

講出黎都冇所謂架 新既人點都需要時間適應
總好過屈係心到

講出嚟同你分憂吓 認真

(252)
成晚都瞓唔著，一直喊...一直喊...直到朝早8點幾先瞓著左。

「叮噹～」門口傳黎門鈴嘅聲，我比佢嘈到醒左，可能喊左成晚嘅關係，對眼已經喊到好痛，差d睜唔到。

我：「邊...個...？」

一打開門，有個著住白色Tee加條藍色短裙嘅女仔企左喺我面前，我聞到陣桃味，已經知道係洛兒。

我無出聲，但依一刻我唔想見任何人，我諗都無諗，就dup低頭想關門。

「呀！」洛兒忍住痛嗌左聲，我慢慢拎轉頭睇佢咩事，只係見到佢摸住自己隻左手，右手攞住d飯盒，痛到流眼淚咁望住我。

原來我岩岩夾到佢隻手...

洛兒忍住痛，好細心咁問：「你食左飯未呀？」

我：「...」

洛兒：「我入黎嘅話方唔方便？」

我雖然想問佢痛唔痛，但而家我連野都唔想講。

我示意佢入黎，然後拎佢隻手黎望一望。

洛兒好大方：「我自己唔小心咋，唔痛呀我。」

我：「好...」

洛兒：「食野先啦，成朝搵過你你都唔覆，我都估到你仲瞓緊。」

佢幫我拎哂叉開埋蓋咁，差在未餵入我口。

我無乜心機咁話：「唔餓。」

佢好緊張咁講：「食少少啦都好無？」

估唔到平時咁細路女嘅佢，都會有照顧返我嘅時候。

我係咁意食左兩啖，老實講，而家食咩都覺得好難食咁。

洛兒好關心我，佢見我食完係都要堅持留喺度睇住我，我又無趕到佢走，只係自己返入房瞓。

返到入去，諗起岩岩同洛兒嘅畫面，我又諗起同呀琪嘅事，自己又不知不覺咁喊左出黎。

：「呀堅？」我喊到咁上下，洛兒拍一拍我門。

我：「？」

洛兒好溫柔咁問：「我入一入黎得唔得？」

我開左度門比佢，而佢見到我，咩都無講，行過黎想攬一攬我做安慰。

洛兒：「有咩事同我講啦，我幫到嘅都會幫你。」

我細細力推開左佢，然後自己瞓返喺張床度。

特別係夜晚

(253)
洛兒一直坐喺我隔離，但佢唔敢望住我，而我咩人都唔想見，但又唔好意思趕走佢。

直到成2000幾，我先開口話：「我自己就得...你走啦...」

洛兒：「你真係...哦，咁我走先啦一係。」

我：「嗯。」

望住佢嘅背影，我又諗起呀琪...

我坐出廳，望住琴日塊亞軍牌喺度諗野。

我知，我知我係窮，但窮真係唔係我想，可以嘅話，我都想要個小康之家，我都想做有錢仔女，可以同你周圍去旅行，周圍去食去玩...

但好多野，都唔輪到我選擇...你明唔明呀呀琪？

我真係唔知你係中意左佢定係呀媽迫你揀佢，但...都可以唔駛分手架姐...？係咪...？

我真係...真係好中意你...我對你一定真心真意過個陳力行...

我個腦第一次諗咁多野，仲要諗到咁混亂...諗諗下，我又好似琴晚咁瞓著左。

第二日，呀媽：「醒喇喂！有無沖涼架你？」

我對眼好澀：「唔...我...唔...」

媽：「拿拿聲沖完去返學啦！就黎考試喇你！」

我：「我有...分數...」

我頹廢到極點咁沖完個早涼，野都唔食就出左門口。

沿路望住平時同呀琪返學段路，我個心一直都沉緊，嗰種感覺係乸住乸住痛，但我唔知可以點做好。

我搭緊車嗰陣，一直都諗一陣見到呀琪應該點做好，扮無野同佢打聲招呼？定唔理佢好？

但我返到去集隊嗰陣，呀琪嘅身影一直都無出現，我分哂心咁等緊佢，但最後去到上班房佢都未返到。

明：「喂，呀琪呢？」

我好冷淡咁話：「唔知。」

明：「咁佢...」

佢未講完，我已經唔耐煩咁話：「唔關我事！」

佢見到我咁古怪，即刻無再問落去。

我其實好想當面問多次佢點解，雖然一齊左唔耐，但真係可以做到咁絕情？

我愈黎愈迷惘...

+1

無意中係紙言睇到方嘉義個故 覺得幾正
見到你出左新故 即刻走去睇
因為我只係食飯搭車得閒果陣會睇 所以成個星期先live

而個故都好正 樓豬加油

利申洛兒派

多謝支持

樓主寫故果陣係咪投入左感情入去

多謝你 樓豬都無諗過自己寫嘅野會有人睇

少少啦 但唔會話好多 因為

推到1001

我諗緊更新嘅時間應該點好

順其自然啦
追故既人仲好多 唔好斷就得啦

新讀者留名支持樓豬

無限期支持樓豬

支持樓主😎pish

多謝你地 一陣上堂上到2130

(254)
依幾日返學，我都無再見呀琪，我試過喺佢樓下偷偷地等佢，因為我真係好想親自再問多次佢點解。

但換黎嘅...只係白等...

過左幾日之後，有日喺課室搞緊班務嗰陣，我：「Miss Chan，嗰度係咪照訂34人？」

Miss Chan：「唔駛，33個就得。」

我：「下？33？但唔係全班都參加咩？」

Miss Chan：「陳沛琪退左學喇，係我無刻意講姐。」

我聽完之後好驚訝，我：「下...佢...佢退左學？」

Miss Chan都好驚奇咁問：「你地唔係熟架咩？佢無同你講？」

我：「...佢...無呀...」

唔怪得之依幾日佢無返學，原來佢已經退左學...

姐係話...我同佢永遠都無得再一齊返學放學食lunch...我好可能...已經無機會再見佢...

返多一兩個星期就完左成個下學期，我搏哂命咁溫書準備考試，為嘅唔係話咩想拎好成績，而係想搵d野做黎忘記佢。

每晚溫書溫到半夜三更，我都會同洛兒傾陣電話，我唔知係想搵水泡定點，但我依一刻真係想搵個可以同我傾到心事嘅女仔。

其實我feel到洛兒的確係中意我，對我好有意思，但我暫時都未放得低呀琪，而洛兒都好似明白我諗咩，佢都盡量滿足我，陪我傾下計食下野，無迫我同佢講清楚。

至於呀琪，我後尾發覺到，佢自從講分手嗰晚之後，原來已經block哂我d野，連電話都轉埋，我有諗過上佢屋企等佢，但諗起佢呀爸呀媽都喺度，我就無咁嘅勇氣。

有時有d野，就係咁無能為力...

個故節奏會開始快
會解釋下呀堅點解突然變有錢
同埋呀堅同洛兒嘅事
當然仲有呀琪

幾時再岀

Push 十卜

上呀 洛兒 我實撐你

唔知點解好想睇到呀琪老母比人打臉既情節

咩係打臉？

樓主幾時出文呀

(255)
依個月黎，我都無再見過呀琪。或者咁講，就連呀琪嘅呀爸呀媽都無見過，佢地成家就好似人間蒸發咁，毫無先兆咁消失。

捱完個考試，好快就到暑假，我同洛兒都愈黎愈熟，成日一齊去食野溫書。

學校頒獎典禮嗰日。

我：「高生？點解你會黎左嘅？」係我面前嘅，係高生同佢幾個生意partner。

高生：「你間學校邀請我黎講幾句姐，係喎，我都醒唔起你係讀依間嘅添。」

我：「係咩...哈哈...咁你坐住先，我去準備其他野。」

高生拍一拍我，我：「做咩？」

高生笑笑口咁講：「嗰邊有個女仔望住你喎。」

我望一望嗰邊，見到著住校服嘅洛兒甜笑住咁望住我，我行左過去問佢：「洛兒？做咩望住我嘅？」

佢笑笑口、怕怕醜醜咁答：「無喎...邊個望你姐...」

我估到佢諗咩，我：「一陣係咪想同我食飯呀？」

洛兒點左下頭，笑住咁望我。

我：「知喇，一陣完左個典禮我地去食飯啦！」

我諗...我已經當左洛兒係呀琪...

Mc：「xxxxxx典禮正式結束...」捱左成兩三粒鐘，終於都可以走。

我搵埋洛兒，然後兩個人一齊搭小巴去食野。

洛兒：「都成6點幾，不如直接去食dinner好無？」

我好攰咁答：「嗯...好呀...」

洛兒好細心咁問：「你係咪好攰呀？」

我：「少少啦...喺後台做左成日野...」

洛兒：「咁我地買外賣返去你度食？」好似無同大家講，依個月黎，洛兒成日都去我屋企溫書食野，可能係驚我自己一個掛。

我：「嗯...你話事啦。」

我地落左車，買左兩個飯就返我屋企食。

返到去，我返入房差電嗰陣，無意中整跌左學界盃塊亞軍獎牌。

我突然醒起，我好似應承過洛兒，要贏個冠軍比佢。

我拎住塊牌，出到去同佢講：「比樣野你，合埋對眼先！」

洛兒：「做咩呀？」佢半信半疑咁合埋對眼，而我就趁機會幫佢掛塊塊上佢條頸度。

我：「可以開返眼喇！」

洛兒見到塊亞軍牌，笑得好開心咁講：「做咩嘅？」

我：「送比你嘅！當係多謝你照顧左我成個月。」

洛兒：「呀堅，我...我有d想問你。」

即係比個有錢仔翻面唔認人，呀琪老母以為賣女有得做有錢人，其實有錢仔淨係想食呀琪，然後鬧佢地貪錢果啲情節

好有韓劇feel

推推

同洛兒好似情侶咁...

名義上唔係

人地覺得姐

出套戲都得啦真係，好好睇

呢個啱

幾時埋尾？

今日有d忙

樓豬你係邊呀
出故未

推下先

好多野做呀 特別係近排 我諗星期五出

等你呀 樓豬 星期五出可唔可以出多少少

星期五我放學都2130 我諗星期六先可以打多少少

sorry咁多位 多謝大家體諒

樓主唔好棄故就得啦

我都係
由朝做到黑

thx

Pish1

2

3

快d啦

三日追到live！樓豬快d出文

(256)
我見佢突然變得好認真咁，我扮到笑笑口咁問：「做咩呀？哈...」

洛兒繼續好認真咁講：「我想認真d...」

我即刻收返笑容：「嗯...好呀。」

洛兒：「其實我...你當我係嗰個師姐嘅代替品，係咪？」

聽到依句，我心入面再一次諗起呀琪...

望住眼前嘅洛兒，佢好認真咁望住我，唔知點解，我總係覺得依個眼神同呀琪有d相似。

同一時間，我好自責咁講：「對唔住...」

洛兒聽完依句之後，好出奇地無嬲或者喊，我望住佢，佢都望住我。

可能係氣氛影響，平時已經靚女嘅洛兒喺依一刻更加多左份成熟嘅美，搞到我都有d怕醜。

對望左大概5秒左右，佢右手摸住頸上面塊亞軍牌，左手捉住我隻手。

我：「做...做咩...？」

佢好認真咁答我：「你可唔可以比我...」

我：「比你？」

佢好快咁將句野講左出口：「我想做佢嘅代替品，得唔得？」講完佢即刻dup低左頭。

我：「你...你話...」我一時三刻都比唔切反應佢。

洛兒：「我知架...我好多野都比唔上個師姐...但我真係...我真係好中意你...」

我：「我明...」

洛兒：「我知佢先係你心目中嘅no.1，我唔會要求咁多...我淨係想做你嘅no.2...得唔得呀？」

依d我以為電視劇先有嘅對白，估唔到喺我身上竟然聽得到。

我嘆左下氣，然後我：「比少少時間我諗得唔得？」

洛兒點左下頭，間屋再一次返返死靜。

我地扮無野發生過咁食飯，依一晚算係叫做完左。

但我而家分手無耐就遇到新問題，就係究竟，我應唔應該，同洛兒一齊...？

有文了 聽日再打

洛兒先係no.1

洛兒no.1

冇可能會有雙冠軍

可能又有兩個結局呢

又係好似上個故咁左擁右抱啊

不過應該冇乜可能

975

(257)
自從嗰晚，我無再覆洛兒，因為我想要d時間冷靜咁諗下。

過左幾日之後，我約左呀明呀偉佢地踢波。

明：「喂屌，傳波呀！」

我：「嗄...嗄...sor呀睇唔到你。」

明：「飲啖水先啦。」

我地坐埋一邊，偉：「做咩事呀你？今日心不在焉咁嘅？」

我搖搖頭：「無，無野。」

明：「有野你就講啦屌你！」

偉：「係囉，係咪同讀書有關呀？」

我好直接咁講：「洛兒同左我表白，佢想做我女朋友。」

佢地兩個都比唔切反應，我繼續話：「岩岩先分手，我都唔知點...」

偉：「咁你中唔中意佢先？」

我：「都...佢對我幾好嘅，可能...」

我始終都講唔出「中意」依兩隻字。

偉：「你介意我中意過佢？」

我：「唔係...但我唔知應唔應該咁快又拍返拖...」

你地話我道德塔利班都咁話，我唔想將一個咁好嘅女仔嘅初戀比我當成水泡。

明：「屌你老母，關咩事姐，而家係人地飛你喎，你花天酒地都應該啦！」

我：「唉，比d時間我諗下啦。」

我地踢多陣就各自返屋企，呀明話約左人所以得我自己一個返。

行到去停車場，我聽到有班搬屋工人講：「屌你爽呀，未見過人搬屋搬咁少野。」

工人B：「咪係，成屋d傢俬都唔要，中左六合彩呀唔通？」

我聽完之後好奇望下佢地部貨van，寫住「xx搬屋」，我又八卦咁去望下入面係咪真係咁少野。

我行埋去，見到地下有個盒...係我之前送比呀琪嘅生日禮物嗰盒...

我執左起身，同一時間後面有個工人叫我：「喂𡃁仔，偷野呀？」

我無野佢講咩，好心急咁問：「張相...點解會...」

個工人：「嘩屌，應該係岩岩搬野嗰陣跌左出黎，唔該你呀...」

我打斷佢講野，我慌失失咁問：「嗰家人係咪姓陳架？」

工人：「um...好似係。」

我：「佢地要搬屋？咁你有無見過個女仔？」

工人一面錯愕：「我唔知咁多喎，周街都有女仔架啦。」

我拎住盒野，衝左上去呀琪屋企，唔知點解，依一刻我有咁嘅勇氣。

我無諗一陣見到面應該講咩好，我淨係想可以見到佢，因為真係搬左屋嘅話，我諗可能依一世都無可能再見得到佢。

希望上到去唔好見到力行

原來成個幾星期冇留言

今日好大風呀 各位巴打絲打要小心d呀

樓豬去左邊呀

1001 ready

998

留返一個位俾樓主放傳送門

(愛情 校園 少少足球)永遠再見？定係會再次相見？(4)

傳送門